ৰাজা ৰাজা_ৰামমোহন_ৰায় ৰাজা_ৰামমোহন_ৰায় PER 0.999927473751 Ram_Mohan_Roy B-PER
ৰামমোহন None I-PER
ৰায় None I-PER

ৰাজা ৰাজা_ৰামমোহন_ৰায় ৰাজা_ৰামমোহন_ৰায় PER 0.999927473751 Ram_Mohan_Roy B-PER
ৰামমোহন None I-PER
ৰায় None I-PER

বৰ্ষাৰণ্য বৰ্ষাৰণ্য_গৱেষণা_প্ৰতিষ্ঠান,_যোৰহাট বৰ্ষাৰণ্য_গৱেষণা_প্ৰতিষ্ঠান,_যোৰহাট ORG 0.999104174481 Rain_Forest_Research_Institute B-ORG
গৱেষণা None I-ORG
প্ৰতিষ্ঠান None I-ORG
, None I-ORG
যোৰহাট None I-ORG

অসমীয়া অসমীয়া_ভাষা_উন্নতি_সাধিনী_সভা অসমীয়া_ভাষা_উন্নতি_সাধিনী_সভা ORG 0.998023430813 Oxomiya_Bhaxa_Unnati_Xadhini_Xobha B-ORG
ভাষা None I-ORG
উন্নতি None I-ORG
সাধিনী None I-ORG
সভা None I-ORG

অসমীয়া অসমীয়া_ভাষা_উন্নতি_সাধিনী_সভা অসমীয়া_ভাষা_উন্নতি_সাধিনী_সভা ORG 0.998023430813 Oxomiya_Bhaxa_Unnati_Xadhini_Xobha B-ORG
ভাষা None I-ORG
উন্নতি None I-ORG
সাধিনী None I-ORG
সভা None I-ORG

বৰ্ষাৰণ্য বৰ্ষাৰণ্য_গৱেষণা_প্ৰতিষ্ঠান,_যোৰহাট বৰ্ষাৰণ্য_গৱেষণা_প্ৰতিষ্ঠান,_যোৰহাট ORG 0.999104174481 Rain_Forest_Research_Institute B-ORG
গৱেষণা None I-ORG
প্ৰতিষ্ঠান None I-ORG
, None I-ORG
যোৰহাট None I-ORG

বৰ্ষাৰণ্য বৰ্ষাৰণ্য_গৱেষণা_প্ৰতিষ্ঠান,_যোৰহাট বৰ্ষাৰণ্য_গৱেষণা_প্ৰতিষ্ঠান,_যোৰহাট ORG 0.999104174481 Rain_Forest_Research_Institute B-ORG
গৱেষণা None I-ORG
প্ৰতিষ্ঠান None I-ORG
, None I-ORG
যোৰহাট None I-ORG

সংযুক্ত সংযুক্ত_মুক্তি_বাহিনী,_অসম সংযুক্ত_মুক্তি_বাহিনী,_অসম ORG 0.999772625296 United_Liberation_Front_of_Assam B-ORG
মুক্তি None I-ORG
বাহিনী None I-ORG
, None I-ORG
অসম None I-ORG

দেউৰী দেউৰী_জনগোষ্ঠী দেউৰী_জনগোষ্ঠী ORG 0.990511186883 Deori_people B-ORG
জনগোষ্ঠী None I-ORG
-- None O
-- None O
-পহন None O

ডিমা ডিমা_হাছাও_জিলা ডিমা_হাছাও_জিলা GPE 1.0 Dima_Hasao_district B-LOC
হাছাও None I-LOC
জিলা None I-LOC

মানবেন্দ্ৰ মানবেন্দ্ৰ_নাথ_ৰয় মানবেন্দ্ৰ_নাথ_ৰয় PER 0.999999985729 M._N._Roy B-PER
নাথ None I-PER
ৰয় None I-PER

ଟଙ୍କା None O
( None O
টংকা None O
) None O
ওড়িয়াত ওড়িয়া_ভাষা ওড়িয়াত ORG 0.734924935788 Odia_language B-ORG

रुपया None O
( None O
ৰুপয়া None O
) None O
হিন্দীত হিন্দী_ভাষা হিন্দীত GPE 0.982273304022 Hindi B-LOC

रुपियाँ None O
( None O
ৰুপীয়াঁ None O
) None O
নেপালীত নেপালী_ভাষা নেপালীত ORG 0.575854866823 Newar_language B-ORG

হিতেশ্বৰ হিতেশ্বৰ_শইকীয়া হিতেশ্বৰ_শইকীয়া PER 0.999974208373 Hiteswar_Saikia B-PER
শইকীয়া None I-PER
( None O
প্ৰথমবাৰ None O
) None O

প্ৰফুল্ল প্ৰফুল্ল_কুমাৰ_মহন্ত প্ৰফুল্ল_কুমাৰ_মহন্ত PER 0.999999870256 Prafulla_Kumar_Mahanta B-PER
কুমাৰ None I-PER
মহন্ত None I-PER
( None O
প্ৰথমবাৰ None O
) None O

হিতেশ্বৰ হিতেশ্বৰ_শইকীয়া হিতেশ্বৰ_শইকীয়া PER 0.999974208373 Hiteswar_Saikia B-PER
শইকীয়া None I-PER
( None O
দ্বিতীয়বাৰ None O
) None O

প্ৰফুল্ল প্ৰফুল্ল_কুমাৰ_মহন্ত প্ৰফুল্ল_কুমাৰ_মহন্ত PER 0.999999870256 Prafulla_Kumar_Mahanta B-PER
কুমাৰ None I-PER
মহন্ত None I-PER
( None O
দ্বিতীয়বাৰ None O
) None O

তৰুণ তৰুণ_গগৈ তৰুণ_গগৈ PER 0.999999413054 Tarun_Gogoi B-PER
গগৈ None I-PER
( None O
প্ৰথমবাৰ None O
) None O

তৰুণ তৰুণ_গগৈ তৰুণ_গগৈ PER 0.999999413054 Tarun_Gogoi B-PER
গগৈ None I-PER
( None O
দ্বিতীয়বাৰ None O
) None O

তৰুণ তৰুণ_গগৈ তৰুণ_গগৈ PER 0.999999413054 Tarun_Gogoi B-PER
গগৈ None I-PER
( None O
তৃতীয়বাৰ None O
) None O

অসম অসম_কৃষি_বিশ্ববিদ্যালয় অসম_কৃষি_বিশ্ববিদ্যালয় ORG 0.999973013433 Assam_Agricultural_University B-ORG
কৃষি None I-ORG
বিশ্ববিদ্যালয় None I-ORG
( None O
১৯৬৯ None O
চনত None O
স্থাপিত None O
) None O

ছুটী None O
, None O
মূল None O
ৰবীন্দ্ৰনাথ ৰবীন্দ্ৰনাথ_ঠাকুৰ ৰবীন্দ্ৰনাথ_ঠাকুৰ PER 0.998970348928 Rabindranath_Tagore B-PER
ঠাকুৰ None I-PER
( None O
চিত্ৰনাট্য None O
২০০৫ None O
) None O

ৰং ৰং_(দূৰদৰ্শন_কেন্দ্ৰ) ৰং_(দূৰদৰ্শন_কেন্দ্ৰ) ORG 0.926279338129 Rang_(TV_Channel) B-ORG
( None I-ORG
দূৰদৰ্শন None I-ORG
কেন্দ্ৰ None I-ORG
) None I-ORG

মোহন মোহন_বাগান_এথলেটিক_ক্লাব মোহন_বাগান_এথলেটিক_ক্লাব ORG 0.999990533901 Mohun_Bagan_A.C. B-ORG
বাগান None I-ORG
এথলেটিক None I-ORG
ক্লাব None I-ORG

ৰাউটাৰ ৰাউটাৰ_(কম্পিউটাৰ_সম্বন্ধীয়) ৰাউটাৰ_(কম্পিউটাৰ_সম্বন্ধীয়) PER 0.673083957385 Router_(computing) B-PER
( None I-PER
কম্পিউটাৰ None I-PER
সম্বন্ধীয় None I-PER
) None I-PER

' None O
'' None O
উত্তৰে None O
'' None O
'- None O
অৰুণাচল অৰুণাচল_প্ৰদেশ অৰুণাচল_প্ৰদেশ GPE 0.945027858328 Arunachal_Pradesh B-LOC
প্ৰদেশ None I-LOC

গ্ৰেগৰী গ্ৰেগৰী_ক'ৰ্ছ' গ্ৰেগৰী_ক'ৰ্ছ' PER 0.999049655287 Gregory_Corso B-PER
ক'ৰ্ছ None I-PER
' None I-PER

পীতাম্বৰ পীতাম্বৰ_দেৱগোস্বামী_(সত্ৰাধিকাৰ) পীতাম্বৰ_দেৱগোস্বামী_(সত্ৰাধিকাৰ) PER 0.996774667288 Pitambar_Deva_Goswami B-PER
দেৱগোস্বামী None I-PER
( None I-PER
সত্ৰাধিকাৰ None I-PER
) None I-PER

টি টি_এছ_ইলিয়ট টি_এছ_ইলিয়ট PER 0.999990699793 T._S._Eliot B-PER
এছ None I-PER
ইলিয়ট None I-PER

টি টি_এছ_ইলিয়ট টি_এছ_ইলিয়ট PER 0.999990699793 T._S._Eliot B-PER
এছ None I-PER
ইলিয়ট None I-PER

মানস মানস_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান মানস_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান ORG 0.784313716815 Manas_National_Park B-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
উদ্যান None I-ORG

যতীন্দ্ৰ যতীন্দ্ৰ_নাথ_দুৱৰা যতীন্দ্ৰ_নাথ_দুৱৰা PER 0.904055266507 Jatindra_Nath_Duwara B-PER
নাথ None I-PER
দুৱৰা None I-PER

মানস মানস_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান মানস_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান ORG 0.784313716815 Manas_National_Park B-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
উদ্যান None I-ORG

আনন্দ আনন্দ_চন্দ্ৰ_আগৰৱালা আনন্দ_চন্দ্ৰ_আগৰৱালা PER 0.904055266507 Ananda_Chandra_Agarwala B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
আগৰৱালা None I-PER

ডিম্বেশ্বৰ ডিম্বেশ্বৰ_নেওগ ডিম্বেশ্বৰ_নেওগ PER 0.999855820983 Dimbeswar_Neog B-PER
নেওগ None I-PER
( None O
শিক্ষক None O
) None O

বৰ্ষাৰণ্য বৰ্ষাৰণ্য_গৱেষণা_প্ৰতিষ্ঠান,_যোৰহাট বৰ্ষাৰণ্য_গৱেষণা_প্ৰতিষ্ঠান,_যোৰহাট ORG 0.999104174481 Rain_Forest_Research_Institute B-ORG
গৱেষণা None I-ORG
প্ৰতিষ্ঠান None I-ORG
, None I-ORG
যোৰহাট None I-ORG

*কোনাল None O
পাণ্ডিত None O
( None O
মুম্বাই মুম্বাই মুম্বাই GPE 1.0 Mumbai B-LOC
) None O

*বিশ্বজীত None O
বৰৱানকাৰ None O
( None O
মুম্বাই মুম্বাই মুম্বাই GPE 1.0 Mumbai B-LOC
) None O

*আৰ্চ None O
মাহমোদ None O
( None O
মুম্বাই মুম্বাই মুম্বাই GPE 1.0 Mumbai B-LOC
) None O

*সুভৰিমা None O
ভাদুৰি None O
( None O
মুম্বাই মুম্বাই মুম্বাই GPE 1.0 Mumbai B-LOC
) None O

*মহমদ None O
অসমন None O
( None O
ৰাজস্থান ৰাজস্থান ৰাজস্থান GPE 0.946350775741 Rajasthan B-LOC
) None O

যোৰহাট যোৰহাট_অভিযান্ত্ৰিক_মহাবিদ্যালয় যোৰহাট_অভিযান্ত্ৰিক_মহাবিদ্যালয় ORG 0.999999783248 Jorhat_Engineering_College B-ORG
অভিযান্ত্ৰিক None I-ORG
মহাবিদ্যালয় None I-ORG

ভবেন্দ্ৰ ভবেন্দ্ৰ_নাথ_শইকীয়া ভবেন্দ্ৰ_নাথ_শইকীয়া PER 0.999999062213 Bhabendra_Nath_Saikia B-PER
নাথ None I-PER
শইকীয়া None I-PER

ভাৰতৰ ভাৰতৰ_ৰাজ্যিক_গছসমূহৰ_তালিকা ভাৰতৰ_ৰাজ্যিক_গছসমূহৰ_তালিকা GPE 0.517210589207 List_of_Indian_state_trees B-LOC
ৰাজ্যিক None I-LOC
গছসমূহৰ None I-LOC
তালিকা None I-LOC

ভাৰতৰ ভাৰতৰ_ৰাজ্যিক_ফুলসমূহৰ_তালিকা ভাৰতৰ_ৰাজ্যিক_ফুলসমূহৰ_তালিকা GPE 0.517210589207 List_of_Indian_state_flowers B-LOC
ৰাজ্যিক None I-LOC
ফুলসমূহৰ None I-LOC
তালিকা None I-LOC

ভাৰতৰ ভাৰতৰ_ৰাজ্য_আৰু_কেন্দ্ৰীয়শাসিত_অঞ্চলসমূহৰ_সংক্ষিপ্ত_সংকেতৰ_তালিকা ভাৰতৰ_ৰাজ্য_আৰু_কেন্দ্ৰীয়শাসিত_অঞ্চলসমূহৰ_সংক্ষিপ্ত_সংকেতৰ_তালিকা ORG 0.734924935788 List_of_Indian_States_and_Union_Territories_by_two-letter_codes B-ORG
ৰাজ্য None I-ORG
আৰু None I-ORG
কেন্দ্ৰীয়শাসিত None I-ORG
অঞ্চলসমূহৰ None I-ORG
সংক্ষিপ্ত None I-ORG
সংকেতৰ None I-ORG
তালিকা None I-ORG

উত্তৰাখণ্ড উত্তৰাখণ্ড উত্তৰাখণ্ড GPE 0.991032644408 Uttarakhand B-LOC
( None O
সাধাৰণভাৱে None O
উত্তৰাঞ্চল None O
) None O

নগেন্দ্ৰ নগেন্দ্ৰ_নাৰায়ণ_চৌধুৰী নগেন্দ্ৰ_নাৰায়ণ_চৌধুৰী PER 0.904055266507 Nagendra_Narayan_Choudhury B-PER
নাৰায়ণ None I-PER
চৌধুৰী None I-PER

ডিব্ৰু-ছৈখোৱা ডিব্ৰু-ছৈখোৱা_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান ডিব্ৰু-ছৈখোৱা_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান ORG 0.726353433404 Dibru-Saikhowa_National_Park B-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
উদ্যান None I-ORG

মামণি মামণি_ৰয়ছম_গোস্বামী মামণি_ৰয়ছম_গোস্বামী PER 0.973086020495 Mamoni_Raisom_Goswami B-PER
ৰয়ছম None I-PER
গোস্বামী None I-PER

বীৰেন্দ্ৰ বীৰেন্দ্ৰ_কুমাৰ_ভট্টাচাৰ্য বীৰেন্দ্ৰ_কুমাৰ_ভট্টাচাৰ্য PER 0.998388459089 Birendra_Kumar_Bhattacharya B-PER
কুমাৰ None I-PER
ভট্টাচাৰ্য None I-PER

বিশ্ব বিশ্ব_পৰ্যটন_মূল্যাংকণ বিশ্ব_পৰ্যটন_মূল্যাংকণ ORG 0.682608524192 World_Tourism_rankings B-ORG
পৰ্যটন None I-ORG
মূল্যাংকণ None I-ORG

মাৰ্টিন মাৰ্টিন_লুথাৰ_কিং,_অনুজ মাৰ্টিন_লুথাৰ_কিং,_অনুজ PER 0.999995432616 Martin_Luther_King,_Jr. B-PER
লুথাৰ None I-PER
কিং None I-PER
, None I-PER
অনুজ None I-PER

ইষ্ট ইষ্ট_বেংগল_ফুটবল_ক্লাব ইষ্ট_বেংগল_ফুটবল_ক্লাব ORG 0.989349884593 East_Bengal_F.C. B-ORG
বেংগল None I-ORG
ফুটবল None I-ORG
ক্লাব None I-ORG

দৰং দৰং_জিলা দৰং_জিলা GPE 0.999999999886 Darrang_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
শোণিতপুৰ শোণিতপুৰ_জিলা শোণিতপুৰ_জিলা GPE 0.999999999886 Sonitpur_district B-LOC
জিলা None I-LOC

গোলাঘাট গোলাঘাট_জিলা গোলাঘাট_জিলা GPE 0.99999999999 Golaghat_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
কাৰ্বি কাৰ্বি_আংলং_জিলা কাৰ্বি_আংলং_জিলা GPE 1.0 Karbi_Anglong_district B-LOC
আংলং None I-LOC
জিলা None I-LOC

গোলাঘাট গোলাঘাট_জিলা গোলাঘাট_জিলা GPE 0.99999999999 Golaghat_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
কাৰ্বি কাৰ্বি_আংলং_জিলা কাৰ্বি_আংলং_জিলা GPE 1.0 Karbi_Anglong_district B-LOC
আংলং None I-LOC
জিলা None I-LOC

বাক্সা বাক্সা_জিলা বাক্সা_জিলা GPE 0.999999999886 Baksa_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
ওদালগুৰি ওদালগুৰি_জিলা ওদালগুৰি_জিলা GPE 0.999999999443 Udalguri_district B-LOC
জিলা None I-LOC

জে. জে._কে._ৰাউলিং জে._কে._ৰাউলিং PER 1.0 J._K._Rowling B-PER
কে. None I-PER
ৰাউলিং None I-PER

স্ন স্ন'_হোৱাইট স্ন'_হোৱাইট PER 0.925533817809 Snow_White B-PER
' None I-PER
হোৱাইট None I-PER

পুৰুষোত্তম পুৰুষোত্তম_দাস_টেণ্ডন পুৰুষোত্তম_দাস_টেণ্ডন PER 0.999999652109 Purushottam_Das_Tandon B-PER
দাস None I-PER
টেণ্ডন None I-PER

বেইজিং বেইজিং বেইজিং GPE 1.0 Beijing B-LOC
( None O
' None O
'' None O
' None O
) None O

বাগদাদ বাগদাদ বাগদাদ GPE 1.0 Baghdad B-LOC
( None O
' None O
'' None O
' None O
) None O

কাঠমাণ্ডু কাঠমাণ্ডু কাঠমাণ্ডু GPE 0.999999999938 Kathmandu B-LOC
( None O
' None O
'' None O
' None O
) None O

ছিংগাপুৰ ছিংগাপুৰ ছিংগাপুৰ GPE 0.999999866437 Singapore B-LOC
' None O
'' None O
' None O
( None O
' None O
'' None O
' None O
) None O

বেংকক বেংকক বেংকক GPE 1.0 Bangkok B-LOC
( None O
' None O
'' None O
' None O
) None O

৭ None O
যতীন যতীন_বৰা যতীন_বৰা PER 0.999994962196 Jatin_Bora B-PER
বৰা None I-PER
... None O
. None O

জয়পুৰ জয়পুৰ জয়পুৰ GPE 1.0 Jaipur B-LOC
, None O
ৰাজস্থান ৰাজস্থান ৰাজস্থান GPE 0.946350775741 Rajasthan B-LOC
, None O
ভাৰত ভাৰত ভাৰত GPE 0.999991154923 India B-LOC

৬ None O
চেতনা চেতনা_দাস চেতনা_দাস PER 0.999994962196 Chetana_Das B-PER
দাস None I-PER
... None O
. None O

মোহনদাস মোহনদাস_কৰমচান্দ_গান্ধী মোহনদাস_কৰমচান্দ_গান্ধী PER 0.972106432513 Mahatma_Gandhi B-PER
কৰমচান্দ None I-PER
গান্ধী None I-PER

ৰাউটাৰ ৰাউটাৰ_(কম্পিউটাৰ_সম্বন্ধীয়) ৰাউটাৰ_(কম্পিউটাৰ_সম্বন্ধীয়) PER 0.673083957385 Router_(computing) B-PER
( None I-PER
কম্পিউটাৰ None I-PER
সম্বন্ধীয় None I-PER
) None I-PER

ন'বেল ন'বেল_বঁটা_বিজয়ী_(অৰ্থনীতি) ন'বেল_বঁটা_বিজয়ী_(অৰ্থনীতি) PER 0.988698232337 List_of_Nobel_Memorial_Prize_laureates_in_Economics B-PER
বঁটা None I-PER
বিজয়ী None I-PER
( None I-PER
অৰ্থনীতি None I-PER
) None I-PER

এ এ_পি_জে_আব্দুল_কালাম এ_পি_জে_আব্দুল_কালাম PER 0.999999974909 A._P._J._Abdul_Kalam B-PER
পি None I-PER
জে None I-PER
আব্দুল None I-PER
কালাম None I-PER

এ এ_পি_জে_আব্দুল_কালাম এ_পি_জে_আব্দুল_কালাম PER 0.999999974909 A._P._J._Abdul_Kalam B-PER
পি None I-PER
জে None I-PER
আব্দুল None I-PER
কালাম None I-PER

এ এ_পি_জে_আব্দুল_কালাম এ_পি_জে_আব্দুল_কালাম PER 0.999999974909 A._P._J._Abdul_Kalam B-PER
পি None I-PER
জে None I-PER
আব্দুল None I-PER
কালাম None I-PER

*১৯৮২ None O
চনত None O
অসম অসম_সাহিত্য_সভা অসম_সাহিত্য_সভাৰ ORG 0.999800647605 Asam_Sahitya_Sabha B-ORG
সাহিত্য None I-ORG
সভাৰ None I-ORG
দ্বাৰা None O
“সাহিত্যাচাৰ্য” None O
সন্মানেৰে None O
বিভূষিত None O
৷ None O

শৰৎ শৰৎ_চন্দ্ৰ_সিংহ শৰৎ_চন্দ্ৰ_সিংহ PER 0.999994987852 Sarat_Chandra_Sinha B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
সিংহ None I-PER

শৰৎ শৰৎ_চন্দ্ৰ_সিংহ শৰৎ_চন্দ্ৰ_সিংহ PER 0.999994987852 Sarat_Chandra_Sinha B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
সিংহ None I-PER

ফখৰুদ্দিন ফখৰুদ্দিন_আলি_আহমেদ ফখৰুদ্দিন_আলি_আহমেদ PER 0.999999963633 Fakhruddin_Ali_Ahmed B-PER
আলি None I-PER
আহমেদ None I-PER

শৰৎ শৰৎ_চন্দ্ৰ_সিংহ শৰৎ_চন্দ্ৰ_সিংহ PER 0.999994987852 Sarat_Chandra_Sinha B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
সিংহ None I-PER

সংযুক্ত সংযুক্ত_মুক্তি_বাহিনী,_অসম সংযুক্ত_মুক্তি_বাহিনী,_অসম ORG 0.999772625296 United_Liberation_Front_of_Assam B-ORG
মুক্তি None I-ORG
বাহিনী None I-ORG
, None I-ORG
অসম None I-ORG

গুৱাহাটী গুৱাহাটী_উচ্চ_ন্যায়ালয় গুৱাহাটী_উচ্চ_ন্যায়ালয় ORG 0.999785279916 Gauhati_High_Court B-ORG
উচ্চ None I-ORG
ন্যায়ালয় None I-ORG

শৰৎ শৰৎ_চন্দ্ৰ_সিংহ শৰৎ_চন্দ্ৰ_সিংহ PER 0.999994987852 Sarat_Chandra_Sinha B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
সিংহ None I-PER

বিমলা বিমলা_প্ৰসাদ_চলিহা বিমলা_প্ৰসাদ_চলিহা PER 0.99999511946 Bimala_Prasad_Chaliha B-PER
প্ৰসাদ None I-PER
চলিহা None I-PER
/ None O
মহেন্দ্ৰ মহেন্দ্ৰ_মোহন_চৌধুৰী মহেন্দ্ৰ_মোহন_চৌধুৰী PER 0.994295226107 Mahendra_Mohan_Choudhry B-PER
মোহন None I-PER
চৌধুৰী None I-PER

গোলাপ গোলাপ_বৰবৰা গোলাপ_বৰবৰা PER 0.999935490375 Golap_Borbora B-PER
বৰবৰা None I-PER
/ None O
যোগেন্দ্ৰ যোগেন্দ্ৰ_নাথ_হাজৰিকা যোগেন্দ্ৰ_নাথ_হাজৰিকা PER 0.972106432513 Jogendra_Nath_Hazarika B-PER
নাথ None I-PER
হাজৰিকা None I-PER

লক্ষ্মীনাথ লক্ষ্মীনাথ_বেজবৰুৱা লক্ষ্মীনাথ_বেজবৰুৱা PER 0.972106432513 Lakshminath_Bezbaroa B-PER
বেজবৰুৱা None I-PER
( None O
১৮৬৪-১৯৩৮ None O
) None O

চন্দ্ৰকুমাৰ চন্দ্ৰকুমাৰ_আগৰৱালা চন্দ্ৰকুমাৰ_আগৰৱালা PER 0.904055266507 Chandra_Kumar_Agarwala B-PER
আগৰৱালা None I-PER
( None O
১৮৬৭-১৯৩৭ None O
) None O

হেমচন্দ্ৰ হেমচন্দ্ৰ_গোস্বামী হেমচন্দ্ৰ_গোস্বামী PER 0.904055266507 Hemchandra_Goswami B-PER
গোস্বামী None I-PER
( None O
১৮৭২-১৯২৮ None O
) None O

পদ্মনাথ পদ্মনাথ_গোহাঞিবৰুৱা পদ্মনাথ_গোহাঞিবৰুৱা PER 0.997575111061 Padmanath_Gohain_Baruah B-PER
গোহাঞিবৰুৱা None I-PER
( None O
১৮৭১-১৯৪৬ None O
) None O

সত্যনাথ সত্যনাথ_বৰা সত্যনাথ_বৰা PER 0.904055266507 Satyanath_Bora B-PER
বৰা None I-PER
( None O
১৮৬০-১৯২৫ None O
) None O

কনকলাল কনকলাল_বৰুৱা কনকলাল_বৰুৱা PER 0.904055266507 Kanaklal_Barua B-PER
বৰুৱা None I-PER
( None O
১৮৭২-১৯৪০ None O
) None O

আনন্দ আনন্দ_চন্দ্ৰ_আগৰৱালা আনন্দ_চন্দ্ৰ_আগৰৱালা PER 0.904055266507 Ananda_Chandra_Agarwala B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
আগৰৱালা None I-PER
( None O
১৮৭৪-১৯৪০ None O
) None O

নলিনীবালা নলিনীবালা_দেৱী নলিনীবালা_দেৱী PER 0.904055266507 Nalini_Bala_Devi B-PER
দেৱী None I-PER
( None O
১৮৯৮-১৯৭৭ None O
) None O

ৰঘুনাথ ৰঘুনাথ_চৌধাৰী ৰঘুনাথ_চৌধাৰী PER 0.904055266507 Raghunath_Choudhary B-PER
চৌধাৰী None I-PER
( None O
১৮৭৯-১৯৬৮ None O
) None O

অম্বিকাগিৰি অম্বিকাগিৰি_ৰায়চৌধুৰী অম্বিকাগিৰি_ৰায়চৌধুৰী PER 0.999484079917 Ambikagiri_Raichoudhury B-PER
ৰায়চৌধুৰী None I-PER
( None O
১৮৮৫-১৯৬৭ None O
) None O

যতীন্দ্ৰ যতীন্দ্ৰ_নাথ_দুৱৰা যতীন্দ্ৰ_নাথ_দুৱৰা PER 0.904055266507 Jatindra_Nath_Duwara B-PER
নাথ None I-PER
দুৱৰা None I-PER
( None O
১৮৯২-১৯৬৪ None O
) None O

জয়মতী জয়মতী_(১৯৩৫_চলচ্চিত্ৰ) জয়মতী ORG 0.588470915693 Joymoti_(1935_film) B-ORG
( None O
১৯৩৫ None O
) None O

পি পি_ভি_নৰসিংহ_ৰাও পি_ভি_নৰসিংহ_ৰাও PER 0.999999387592 P._V._Narasimha_Rao B-PER
ভি None I-PER
নৰসিংহ None I-PER
ৰাও None I-PER

অতুল অতুল_চন্দ্ৰ_হাজৰিকা অতুল_চন্দ্ৰ_হাজৰিকা PER 0.997833129292 Atul_Chandra_Hazarika B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
হাজৰিকা None I-PER

স্কাউ None O
ভেলি None O
, None O
আমেৰিকা আমেৰিকা_যুক্তৰাষ্ট্ৰ আমেৰিকা_যুক্তৰাষ্ট্ৰ GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
যুক্তৰাষ্ট্ৰ None I-LOC

অৰুণাচল অৰুণাচল_পশ্চিম_(লোকসভা_সমষ্টি) অৰুণাচল_পশ্চিম_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Arunachal_West_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
পশ্চিম None I-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

নাগালেণ্ড নাগালেণ্ড_(লোকসভা_সমষ্টি) নাগালেণ্ড_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Nagaland_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

যোৰহাট যোৰহাট_চৰকাৰী_উচ্চতৰ_মাধ্যমিক_আৰু_বহুমুখী_বালক_বিদ্যালয় যোৰহাট_চৰকাৰী_উচ্চতৰ_মাধ্যমিক_আৰু_বহুমুখী_বালক_বিদ্যালয় ORG 0.994526670519 Jorhat_Govt._Boys'_H.S_and_M.P._School B-ORG
চৰকাৰী None I-ORG
উচ্চতৰ None I-ORG
মাধ্যমিক None I-ORG
আৰু None I-ORG
বহুমুখী None I-ORG
বালক None I-ORG
বিদ্যালয় None I-ORG

মিজোৰাম মিজোৰাম_(লোকসভা_সমষ্টি) মিজোৰাম_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Mizoram_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

যোৰহাট যোৰহাট_চৰকাৰী_উচ্চতৰ_মাধ্যমিক_আৰু_বহুমুখী_বালক_বিদ্যালয় যোৰহাট_চৰকাৰী_উচ্চতৰ_মাধ্যমিক_আৰু_বহুমুখী_বালক_বিদ্যালয় ORG 0.994526670519 Jorhat_Govt._Boys'_H.S_and_M.P._School B-ORG
চৰকাৰী None I-ORG
উচ্চতৰ None I-ORG
মাধ্যমিক None I-ORG
আৰু None I-ORG
বহুমুখী None I-ORG
বালক None I-ORG
বিদ্যালয় None I-ORG

অৰুণাচল অৰুণাচল_পূব_(লোকসভা_সমষ্টি) অৰুণাচল_পূব_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Arunachal_East_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
পূব None I-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

অৰুণাচল অৰুণাচল_পশ্চিম_(লোকসভা_সমষ্টি) অৰুণাচল_পশ্চিম_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Arunachal_West_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
পশ্চিম None I-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

৩৯ ৩৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_39_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫২ ৫২_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫২_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_52_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫২ ৫২_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫২_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_52_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫২এ ৫২এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫২এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_52A_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫২এ ৫২এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫২এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_52A_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫২এ ৫২এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫২এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_52A_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

১৫৩ ১৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ১৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_153_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

১৫৩ ১৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ১৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_153_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

১৫৩ ১৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ১৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_153_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

১৫৩ ১৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ১৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_153_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫২ ৫২_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫২_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_52_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৭ ৩৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_37_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

২২৯ ২২৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ২২৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_229_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

২২৯ ২২৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ২২৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_229_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

২২৯ ২২৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ২২৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_229_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৬ ৩৬_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৬_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_36_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৬ ৩৬_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৬_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_36_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৬ ৩৬_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৬_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_36_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৯ ৩৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_39_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৬ ৩৬_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৬_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_36_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৮ ৩৮_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৮_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_38_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৯ ৩৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_39_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৮ ৩৮_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৮_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_38_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৪৪ ৪৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৪৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_44_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৪৪ ৪৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৪৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_44_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৪৪ ৪৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৪৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_44_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৮ ৩৮_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৮_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_38_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫২ ৫২_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫২_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_52_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

২২৯ ২২৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ২২৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_229_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৭ ৩৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_37_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৭এ ৩৭এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৭এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_37A_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৪৪ ৪৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৪৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_44_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫২বি ৫২বি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫২বি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_52B_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫১ ৫১_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫১_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_51_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৭এ ৩৭এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৭এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_37A_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

অসম অসম_ৰাজ্যিক_পৰিবহণ_নিগম অসম_ৰাজ্যিক_পৰিবহণ_নিগম ORG 0.999999736839 Assam_State_Transport_Corporation B-ORG
ৰাজ্যিক None I-ORG
পৰিবহণ None I-ORG
নিগম None I-ORG

৩৯ ৩৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৯_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_39_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৭এ ৩৭এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৭এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_37A_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

চৈয়দা চৈয়দা_আনোৱাৰা_টাইমূৰ চৈয়দা_আনোৱাৰা_টাইমূৰ PER 0.999999999448 Anwara_Taimur B-PER
আনোৱাৰা None I-PER
টাইমূৰ None I-PER

উত্তৰ-পূব উত্তৰ-পূব_সীমান্ত_ৰেলৱে উত্তৰ-পূব_সীমান্ত_ৰেলৱে ORG 0.987949940778 Northeast_Frontier_Railway_zone B-ORG
সীমান্ত None I-ORG
ৰেলৱে None I-ORG

বিমলা বিমলা_প্ৰসাদ_চলিহা বিমলা_প্ৰসাদ_চলিহা PER 0.99999511946 Bimala_Prasad_Chaliha B-PER
প্ৰসাদ None I-PER
চলিহা None I-PER

যোগেন্দ্ৰ যোগেন্দ্ৰ_নাথ_হাজৰিকা যোগেন্দ্ৰ_নাথ_হাজৰিকা PER 0.972106432513 Jogendra_Nath_Hazarika B-PER
নাথ None I-PER
হাজৰিকা None I-PER

ডিব্ৰুগড় ডিব্ৰুগড়_(লোকসভা_সমষ্টি) ডিব্ৰুগড়_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Dibrugarh_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

শিলচৰ শিলচৰ_(লোকসভা_সমষ্টি) শিলচৰ_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Silchar_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

কোকৰাঝাৰ কোকৰাঝাৰ_(লোকসভা_সমষ্টি) কোকৰাঝাৰ_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Kokrajhar_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

কৰিমগঞ্জ কৰিমগঞ্জ_(লোকসভা_সমষ্টি) কৰিমগঞ্জ_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Karimganj_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

গুৱাহাটী গুৱাহাটী_(লোকসভা_সমষ্টি) গুৱাহাটী_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Gauhati_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

কলিয়াবৰ কলিয়াবৰ_(লোকসভা_সমষ্টি) কলিয়াবৰ_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Kaliabor_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

মঙ্গলদৈ মঙ্গলদৈ_(লোকসভা_সমষ্টি) মঙ্গলদৈ_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Mangaldoi_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

বৰপেটা বৰপেটা_(লোকসভা_সমষ্টি) বৰপেটা_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Barpeta_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

স্বায়ত্ব স্বায়ত্ব_শাসিত_জিলা_(লোকসভা_সমষ্টি) স্বায়ত্ব_শাসিত_জিলা_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Autonomous_District_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
শাসিত None I-ORG
জিলা None I-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

নগাঁও নগাঁও_(লোকসভা_সমষ্টি) নগাঁও_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Nowgong_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

লক্ষীমপুৰ লক্ষীমপুৰ_(লোকসভা_সমষ্টি) লক্ষীমপুৰ_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Lakhimpur_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

অৰুণাচল অৰুণাচল_পূব_(লোকসভা_সমষ্টি) অৰুণাচল_পূব_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Arunachal_East_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
পূব None I-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

তেজপুৰ তেজপুৰ_(লোকসভা_সমষ্টি) তেজপুৰ_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Tezpur_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

নগাঁও নগাঁও_(লোকসভা_সমষ্টি) নগাঁও_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Nowgong_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

ধুবুৰী ধুবুৰী_(লোকসভা_সমষ্টি) ধুবুৰী_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Dhubri_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

এডৱাৰ্ড এডৱাৰ্ড_এলবাৰ্ট_গেইট এডৱাৰ্ড_এলবাৰ্ট_গেইট PER 0.999991076176 Edward_Albert_Gait B-PER
এলবাৰ্ট None I-PER
গেইট None I-PER

ব্লু ব্লু_ৰে_ডিস্ক ব্লু_ৰে_ডিস্ক ORG 0.734924935788 Blu-ray B-ORG
ৰে None I-ORG
ডিস্ক None I-ORG

অমৃতভূষণ অমৃতভূষণ_দেৱ_অধিকাৰী অমৃতভূষণ_দেৱ_অধিকাৰী PER 0.904055266507 Amrit_Bhushan_Dev_Adhikari B-PER
দেৱ None I-PER
অধিকাৰী None I-PER

দূৰদৰ্শনত None O
সম্প্ৰচাৰিত None O
লুইত ৰুদ্ৰ_বৰুৱা লুইত_কোঁৱৰ__ৰুদ্ৰ_বৰুৱা PER 0.999206444276 Rudra_Baruah B-PER
কোঁৱৰ None I-PER
ৰুদ্ৰ None I-PER
বৰুৱা None I-PER
পৰিচালিত None O
এখন None O
নৃত্য-নাটিকাত None O
অংশ None O
লৈছিল। None O

' None O
'' None O
এছিয়া এছিয়া এছিয়া GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
'' None O
' None O

বড়ো বড়ো_সাহিত্য_সভা বড়ো_সাহিত্য_সভা ORG 0.578559409907 Bodo_Sahitya_Sabha B-ORG
সাহিত্য None I-ORG
সভা None I-ORG

লাচিত লাচিত_বৰফুকন লাচিত_বৰফুকন PER 0.994295226107 Lachit_Borphukan B-PER
বৰফুকন None I-PER
( None O
লাখুৰাখুন None O
ফৈদ None O
) None O

যোগেন্দ্ৰ যোগেন্দ্ৰ_নাথ_হাজৰিকা যোগেন্দ্ৰ_নাথ_হাজৰিকা PER 0.972106432513 Jogendra_Nath_Hazarika B-PER
নাথ None I-PER
হাজৰিকা None I-PER

মফিজুদ্দিন মফিজুদ্দিন_আহমদ_হাজৰিকা মফিজুদ্দিন_আহমদ_হাজৰিকা PER 0.904055266507 Mafizuddin_Ahmed_Hazarika B-PER
আহমদ None I-PER
হাজৰিকা None I-PER

কুমাৰ কুমাৰ_ভাস্কৰ_বৰ্মা কুমাৰ_ভাস্কৰ_বৰ্মা PER 0.972106432513 Bhaskar_Varman B-PER
ভাস্কৰ None I-PER
বৰ্মা None I-PER

কুমাৰ কুমাৰ_ভাস্কৰ_বৰ্মা কুমাৰ_ভাস্কৰ_বৰ্মা PER 0.972106432513 Bhaskar_Varman B-PER
ভাস্কৰ None I-PER
বৰ্মা None I-PER

কুমাৰ কুমাৰ_ভাস্কৰ_বৰ্মা কুমাৰ_ভাস্কৰ_বৰ্মা PER 0.972106432513 Bhaskar_Varman B-PER
ভাস্কৰ None I-PER
বৰ্মা None I-PER

চৈয়দ চৈয়দ_আব্দুল_মালিক চৈয়দ_আব্দুল_মালিক PER 0.904055266507 Syed_Abdul_Malik B-PER
আব্দুল None I-PER
মালিক None I-PER

( None O
নেডাৰলেণ্ডছ None O
/ None O
বৰ্তমানৰ None O
ইণ্ডোনেছিয়া ইণ্ডোনেছিয়া ইণ্ডোনেছিয়া GPE 0.999992948029 Indonesia B-LOC
) None O

নীলমণি নীলমণি_ফুকন_(জ্যেষ্ঠ) নীলমণি_ফুকন_(জ্যেষ্ঠ) PER 0.904055266507 Nilmoni_Phukan_(Senior) B-PER
ফুকন None I-PER
( None I-PER
জ্যেষ্ঠ None I-PER
) None I-PER

অসমীয়া অসমীয়া_ভাষা_উন্নতি_সাধিনী_সভা অসমীয়া_ভাষা_উন্নতি_সাধিনী_সভা ORG 0.998023430813 Oxomiya_Bhaxa_Unnati_Xadhini_Xobha B-ORG
ভাষা None I-ORG
উন্নতি None I-ORG
সাধিনী None I-ORG
সভা None I-ORG

আনন্দ আনন্দ_চন্দ্ৰ_আগৰৱালা আনন্দ_চন্দ্ৰ_আগৰৱালা PER 0.904055266507 Ananda_Chandra_Agarwala B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
আগৰৱালা None I-PER

বৰষা বৰষা_ৰাণী_বিষয়া বৰষা_ৰাণী_বিষয়া PER 0.972106432513 Barsha_Rani_Bishaya B-PER
ৰাণী None I-PER
বিষয়া None I-PER

জে. জে._এম._কয়েৎজে জে._এম._কয়েৎজে PER 0.999999763121 J._M._Coetzee B-PER
এম. None I-PER
কয়েৎজে None I-PER

সুভাষ সুভাষ_চন্দ্ৰ_বসু সুভাষ_চন্দ্ৰ_বসু PER 0.999999999998 Subhas_Chandra_Bose B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
বসু None I-PER

আন্দামান আন্দামান_আৰু_নিকোবৰ_দ্বীপপুঞ্জ আন্দামান_আৰু_নিকোবৰ_দ্বীপপুঞ্জ GPE 0.999999983398 Andaman_and_Nicobar_Islands B-LOC
আৰু None I-LOC
নিকোবৰ None I-LOC
দ্বীপপুঞ্জ None I-LOC

২০০৬ None O
চনৰ None O
শেষলৈকে None O
ড'ৰে None O
ভাৰতত ভাৰত ভাৰতত GPE 0.999991154923 India B-LOC
৩৮ None O
মিলিয়ন None O
সংগ্ৰহ None O
কৰে। None O

সৌৰভ সৌৰভ_কুমাৰ_চলিহা সৌৰভ_কুমাৰ_চলিহা PER 0.904055266507 Saurabh_Kumar_Chaliha B-PER
কুমাৰ None I-PER
চলিহা None I-PER

এম এম_জি_ৰামচন্দ্ৰন এম_জি_ৰামচন্দ্ৰন PER 0.999992931384 M._G._Ramachandran B-PER
জি None I-PER
ৰামচন্দ্ৰন None I-PER

এম এম_জি_ৰামচন্দ্ৰন এম_জি_ৰামচন্দ্ৰন PER 0.999992931384 M._G._Ramachandran B-PER
জি None I-PER
ৰামচন্দ্ৰন None I-PER

ৰঘূদেৱ None O
( None O
চিলাৰায়ৰ চিলাৰায় চিলাৰায়ৰ PER 0.999914726257 Chilarai B-PER
পুত্ৰ None O
) None O

ছত্ৰপতি ছত্ৰপতি_শিৱাজী_টাৰ্মিনাছ ছত্ৰপতি_শিৱাজী_টাৰ্মিনাছ ORG 0.999998949541 Chhatrapati_Shivaji_Terminus B-ORG
শিৱাজী None I-ORG
টাৰ্মিনাছ None I-ORG

ছত্ৰপতি ছত্ৰপতি_শিৱাজী_টাৰ্মিনাছ ছত্ৰপতি_শিৱাজী_টাৰ্মিনাছ ORG 0.999998949541 Chhatrapati_Shivaji_Terminus B-ORG
শিৱাজী None I-ORG
টাৰ্মিনাছ None I-ORG

ছত্ৰপতি ছত্ৰপতি_শিৱাজী_টাৰ্মিনাছ ছত্ৰপতি_শিৱাজী_টাৰ্মিনাছ ORG 0.999998949541 Chhatrapati_Shivaji_Terminus B-ORG
শিৱাজী None I-ORG
টাৰ্মিনাছ None I-ORG

ছত্ৰপতি ছত্ৰপতি_শিৱাজী_টাৰ্মিনাছ ছত্ৰপতি_শিৱাজী_টাৰ্মিনাছ ORG 0.999998949541 Chhatrapati_Shivaji_Terminus B-ORG
শিৱাজী None I-ORG
টাৰ্মিনাছ None I-ORG

৫৪ ৫৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_54_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫৪ ৫৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_54_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

ভীমৰাও ভীমৰাও_ৰামজী_আম্বেদকাৰ ভীমৰাও_ৰামজী_আম্বেদকাৰ PER 0.999999971149 B._R._Ambedkar B-PER
ৰামজী None I-PER
আম্বেদকাৰ None I-PER

ভীমৰাও ভীমৰাও_ৰামজী_আম্বেদকাৰ ভীমৰাও_ৰামজী_আম্বেদকাৰ PER 0.999999971149 B._R._Ambedkar B-PER
ৰামজী None I-PER
আম্বেদকাৰ None I-PER

৫৪ ৫৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_54_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

১২৭ ১২৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ১২৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_152_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫২এ ৫২এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫২এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_52A_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫২বি ৫২বি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫২বি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_52B_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫১ ৫১_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫১_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_51_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

ভীমৰাও ভীমৰাও_ৰামজী_আম্বেদকাৰ ভীমৰাও_ৰামজী_আম্বেদকাৰ PER 0.999999971149 B._R._Ambedkar B-PER
ৰামজী None I-PER
আম্বেদকাৰ None I-PER

৩১বি ৩১বি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩১বি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_31B_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩১চি ৩১চি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩১চি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_31C_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

১২৭ ১২৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ১২৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_152_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩১বি ৩১বি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩১বি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_31B_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩১চি ৩১চি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩১চি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_31C_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩৭এ ৩৭এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩৭এ_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_37A_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৬১ ৬১_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৬১_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_61_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

যোৰহাট যোৰহাট_মহাবিদ্যালয়_(একত্ৰিত) যোৰহাট_মহাবিদ্যালয়_(একত্ৰিত) ORG 0.999999994295 Jorhat_College_(Amalgamated) B-ORG
মহাবিদ্যালয় None I-ORG
( None I-ORG
একত্ৰিত None I-ORG
) None I-ORG

৩১বি ৩১বি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩১বি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_31B_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৩১চি ৩১চি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৩১চি_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_31C_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

হেম হেম_বৰুৱা_(ত্যাগবীৰ) হেম_বৰুৱা_(ত্যাগবীৰ) PER 0.972106432513 Hem_Barua_(Tyagbir) B-PER
বৰুৱা None I-PER
( None I-PER
ত্যাগবীৰ None I-PER
) None I-PER

হেম হেম_বৰুৱা_(ত্যাগবীৰ) হেম_বৰুৱা_(ত্যাগবীৰ) PER 0.972106432513 Hem_Barua_(Tyagbir) B-PER
বৰুৱা None I-PER
( None I-PER
ত্যাগবীৰ None I-PER
) None I-PER

হেম হেম_বৰুৱা_(ত্যাগবীৰ) হেম_বৰুৱা_(ত্যাগবীৰ) PER 0.972106432513 Hem_Barua_(Tyagbir) B-PER
বৰুৱা None I-PER
( None I-PER
ত্যাগবীৰ None I-PER
) None I-PER

হেম হেম_বৰুৱা_(ত্যাগবীৰ) হেম_বৰুৱা_(ত্যাগবীৰ) PER 0.972106432513 Hem_Barua_(Tyagbir) B-PER
বৰুৱা None I-PER
( None I-PER
ত্যাগবীৰ None I-PER
) None I-PER

মফিজুদ্দিন মফিজুদ্দিন_আহমদ_হাজৰিকা মফিজুদ্দিন_আহমদ_হাজৰিকা PER 0.904055266507 Mafizuddin_Ahmed_Hazarika B-PER
আহমদ None I-PER
হাজৰিকা None I-PER

বাৰেচহৰীয়া বাৰেচহৰীয়া_ভাওনা_মহোৎসৱ বাৰেচহৰীয়া_ভাওনা_মহোৎসৱ ORG 0.98939952047 Baresahariya_Bhaona B-ORG
ভাওনা None I-ORG
মহোৎসৱ None I-ORG

বিধান বিধান_চন্দ্ৰ_ৰয় বিধান_চন্দ্ৰ_ৰয় PER 0.999999982548 Bidhan_Chandra_Roy B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
ৰয় None I-PER

অৰুণা অৰুণা_আছফ_আলি অৰুণা_আছফ_আলি PER 0.999999987153 Aruna_Asaf_Ali B-PER
আছফ None I-PER
আলি None I-PER

কুমাৰ কুমাৰ_স্বামী_কামৰাজ_নাদাৰ কুমাৰ_স্বামী_কামৰাজ_নাদাৰ PER 0.999999133517 K._Kamaraj B-PER
স্বামী None I-PER
কামৰাজ None I-PER
নাদাৰ None I-PER

পুৰুষোত্তম পুৰুষোত্তম_দাস_টেণ্ডন পুৰুষোত্তম_দাস_টেণ্ডন PER 0.999999652109 Purushottam_Das_Tandon B-PER
দাস None I-PER
টেণ্ডন None I-PER

বৰাহগিৰি বৰাহগিৰি_ভেংকট_গিৰি বৰাহগিৰি_ভেংকট_গিৰি PER 0.999983689363 V._V._Giri B-PER
ভেংকট None I-PER
গিৰি None I-PER

বৰাহগিৰি বৰাহগিৰি_ভেংকট_গিৰি বৰাহগিৰি_ভেংকট_গিৰি PER 0.999983689363 V._V._Giri B-PER
ভেংকট None I-PER
গিৰি None I-PER

বৰাহগিৰি বৰাহগিৰি_ভেংকট_গিৰি বৰাহগিৰি_ভেংকট_গিৰি PER 0.999983689363 V._V._Giri B-PER
ভেংকট None I-PER
গিৰি None I-PER

কুমাৰ কুমাৰ_স্বামী_কামৰাজ_নাদাৰ কুমাৰ_স্বামী_কামৰাজ_নাদাৰ PER 0.999999133517 K._Kamaraj B-PER
স্বামী None I-PER
কামৰাজ None I-PER
নাদাৰ None I-PER

এ এ_পি_জে_আব্দুল_কালাম এ_পি_জে_আব্দুল_কালাম PER 0.999999974909 A._P._J._Abdul_Kalam B-PER
পি None I-PER
জে None I-PER
আব্দুল None I-PER
কালাম None I-PER

বৰাহগিৰি বৰাহগিৰি_ভেংকট_গিৰি বৰাহগিৰি_ভেংকট_গিৰি PER 0.999983689363 V._V._Giri B-PER
ভেংকট None I-PER
গিৰি None I-PER

বৰাহগিৰি বৰাহগিৰি_ভেংকট_গিৰি বৰাহগিৰি_ভেংকট_গিৰি PER 0.999983689363 V._V._Giri B-PER
ভেংকট None I-PER
গিৰি None I-PER

খান খান_আব্দুল_গফ্ফৰ_খান খান_আব্দুল_গফ্ফৰ_খান PER 0.999959411778 Khan_Abdul_Ghaffar_Khan B-PER
আব্দুল None I-PER
গফ্ফৰ None I-PER
খান খান_আব্দুল_গফ্ফৰ_খান খান_আব্দুল_গফ্ফৰ_খান PER 0.999959411778 Khan_Abdul_Ghaffar_Khan B-PER

শ্ৰীমন্ত শ্ৰীমন্ত_শংকৰদেৱ_কলাক্ষেত্ৰ শ্ৰীমন্ত_শংকৰদেৱ_কলাক্ষেত্ৰ ORG 0.698201668704 Srimanta_Sankardev_Kalakshetra B-ORG
শংকৰদেৱ None I-ORG
কলাক্ষেত্ৰ None I-ORG

শ্ৰীমন্ত শ্ৰীমন্ত_শংকৰদেৱ_কলাক্ষেত্ৰ শ্ৰীমন্ত_শংকৰদেৱ_কলাক্ষেত্ৰ ORG 0.698201668704 Srimanta_Sankardev_Kalakshetra B-ORG
শংকৰদেৱ None I-ORG
কলাক্ষেত্ৰ None I-ORG

শ্ৰীমন্ত শ্ৰীমন্ত_শংকৰদেৱ_কলাক্ষেত্ৰ শ্ৰীমন্ত_শংকৰদেৱ_কলাক্ষেত্ৰ ORG 0.698201668704 Srimanta_Sankardev_Kalakshetra B-ORG
শংকৰদেৱ None I-ORG
কলাক্ষেত্ৰ None I-ORG

ভবেন্দ্ৰ ভবেন্দ্ৰ_নাথ_শইকীয়া ভবেন্দ্ৰ_নাথ_শইকীয়া PER 0.999999062213 Bhabendra_Nath_Saikia B-PER
নাথ None I-PER
শইকীয়া None I-PER

আবুল আবুল_কালাম_আজাদ আবুল_কালাম_আজাদ PER 0.999998617153 Abul_Kalam_Azad B-PER
কালাম None I-PER
আজাদ None I-PER

সুন্দৰবন সুন্দৰবন_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান সুন্দৰবন_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান GPE 0.866524327852 Sundarbans_National_Park B-LOC
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-LOC
উদ্যান None I-LOC

সুন্দৰবন সুন্দৰবন_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান সুন্দৰবন_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান GPE 0.866524327852 Sundarbans_National_Park B-LOC
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-LOC
উদ্যান None I-LOC

কেওলাদেও কেওলাদেও_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান কেওলাদেও_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান GPE 0.512986739619 Keoladeo_National_Park B-LOC
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-LOC
উদ্যান None I-LOC

কেওলাদেও কেওলাদেও_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান কেওলাদেও_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান GPE 0.512986739619 Keoladeo_National_Park B-LOC
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-LOC
উদ্যান None I-LOC

খান খান_আব্দুল_গফ্ফৰ_খান খান_আব্দুল_গফ্ফৰ_খান PER 0.999959411778 Khan_Abdul_Ghaffar_Khan B-PER
আব্দুল None I-PER
গফ্ফৰ None I-PER
খান খান_আব্দুল_গফ্ফৰ_খান খান_আব্দুল_গফ্ফৰ_খান PER 0.999959411778 Khan_Abdul_Ghaffar_Khan B-PER

কেওলাদেও কেওলাদেও_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান কেওলাদেও_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান GPE 0.512986739619 Keoladeo_National_Park B-LOC
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-LOC
উদ্যান None I-LOC

তিনিচুকীয়া তিনিচুকীয়া_জিলা তিনিচুকীয়া_জিলা GPE 0.999999999886 Tinsukia_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
ডিব্ৰুগড় ডিব্ৰুগড়_জিলা ডিব্ৰুগড়_জিলা GPE 0.977640974964 Dibrugarh_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
গোলাঘাট গোলাঘাট_জিলা গোলাঘাট_জিলা GPE 0.99999999999 Golaghat_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
শিৱসাগৰ শিৱসাগৰ_জিলা শিৱসাগৰ_জিলা GPE 0.99999570246 Sivasagar_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
যোৰহাট যোৰহাট_জিলা যোৰহাট_জিলা GPE 0.999999997796 Jorhat_district B-LOC
জিলা None I-LOC

ডিব্ৰুগড় ডিব্ৰুগড়_জিলা ডিব্ৰুগড়_জিলা GPE 0.977640974964 Dibrugarh_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
তিনিচুকীয়া তিনিচুকীয়া_জিলা তিনিচুকীয়া_জিলা GPE 0.999999999886 Tinsukia_district B-LOC
জিলা None I-LOC

যোৰহাট যোৰহাট_জিলা যোৰহাট_জিলা GPE 0.999999997796 Jorhat_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
শিৱসাগৰ শিৱসাগৰ_জিলা শিৱসাগৰ_জিলা GPE 0.99999570246 Sivasagar_district B-LOC
জিলা None I-LOC

শিৱসাগৰ শিৱসাগৰ_জিলা শিৱসাগৰ_জিলা GPE 0.99999570246 Sivasagar_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
ডিব্ৰুগড় ডিব্ৰুগড়_জিলা ডিব্ৰুগড়_জিলা GPE 0.977640974964 Dibrugarh_district B-LOC
জিলা None I-LOC

c. None O
coturnix None O
'' None O
আফ্ৰিকা আফ্ৰিকা আফ্ৰিকা GPE 1.0 Africa B-LOC
আৰু None O
ভাৰতত ভাৰত ভাৰতত GPE 0.999991154923 India B-LOC
পোৱা None O
যায় None O

মানস মানস_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান মানস_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান ORG 0.784313716815 Manas_National_Park B-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
উদ্যান None I-ORG

জয়মতী জয়মতী_(১৯৩৫_চলচ্চিত্ৰ) জয়মতী_(১৯৩৫_চলচ্চিত্ৰ) ORG 0.588470915693 Joymoti_(1935_film) B-ORG
( None I-ORG
১৯৩৫ None I-ORG
চলচ্চিত্ৰ None I-ORG
) None I-ORG

দেশ দেশ_অনুসৰি_বিশ্ব_ঐতিহ্যবাহী_ক্ষেত্ৰৰ_তালিকা দেশ_অনুসৰি_বিশ্ব_ঐতিহ্যবাহী_ক্ষেত্ৰৰ_তালিকা ORG 0.735896233861 Table_of_World_Heritage_Sites_by_country B-ORG
অনুসৰি None I-ORG
বিশ্ব None I-ORG
ঐতিহ্যবাহী None I-ORG
ক্ষেত্ৰৰ None I-ORG
তালিকা None I-ORG

দেশ দেশ_অনুসৰি_বিশ্ব_ঐতিহ্যবাহী_ক্ষেত্ৰৰ_তালিকা দেশ_অনুসৰি_বিশ্ব_ঐতিহ্যবাহী_ক্ষেত্ৰৰ_তালিকা ORG 0.735896233861 Table_of_World_Heritage_Sites_by_country B-ORG
অনুসৰি None I-ORG
বিশ্ব None I-ORG
ঐতিহ্যবাহী None I-ORG
ক্ষেত্ৰৰ None I-ORG
তালিকা None I-ORG

ভাৰতৰ ভাৰতৰ_ৰাজ্যিক_জন্তুসমূহৰ_তালিকা ভাৰতৰ_ৰাজ্যিক_জন্তুসমূহৰ_তালিকা GPE 0.517210589207 List_of_Indian_state_animals B-LOC
ৰাজ্যিক None I-LOC
জন্তুসমূহৰ None I-LOC
তালিকা None I-LOC

ভাৰতৰ ভাৰতৰ_ৰাজ্যিক_জন্তুসমূহৰ_তালিকা ভাৰতৰ_ৰাজ্যিক_জন্তুসমূহৰ_তালিকা GPE 0.517210589207 List_of_Indian_state_animals B-LOC
ৰাজ্যিক None I-LOC
জন্তুসমূহৰ None I-LOC
তালিকা None I-LOC

১২৭ ১২৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ১২৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_152_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

১২৭ ১২৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ১২৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_152_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

১৫৪ ১৫৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ১৫৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_154_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

১৫৪ ১৫৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ১৫৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_154_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫৩ ৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_53_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

৫৩ ৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_53_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

১৫৪ ১৫৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ১৫৪_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_154_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

আনন্দিতা আনন্দিতা_দত্ত_তামূলী আনন্দিতা_দত্ত_তামূলী PER 0.999998505389 Anandita_Dutta_Tamuly B-PER
দত্ত None I-PER
তামূলী None I-PER

মনালিচা মনালিচা_বৰুৱা_মেহতা মনালিচা_বৰুৱা_মেহতা PER 0.999994080252 Monalisa_Baruah_Mehta B-PER
বৰুৱা None I-PER
মেহতা None I-PER

১২৭ ১২৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ১২৭_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.734924935788 National_Highway_152_(India) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

উত্তৰ-পূব উত্তৰ-পূব_সীমান্ত_ৰেলৱে উত্তৰ-পূব_সীমান্ত_ৰেলৱে ORG 0.987949940778 Northeast_Frontier_Railway_zone B-ORG
সীমান্ত None I-ORG
ৰেলৱে None I-ORG

৫৩ ৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ৫৩_নং_ৰাষ্ট্ৰীয়_ঘাইপথ_(ভাৰত) ORG 0.999984446201 National_Highway_53_(India)(old_numbering) B-ORG
নং None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
ঘাইপথ None I-ORG
( None I-ORG
ভাৰত None I-ORG
) None I-ORG

মনালিচা মনালিচা_বৰুৱা_মেহতা মনালিচা_বৰুৱা_মেহতা PER 0.999994080252 Monalisa_Baruah_Mehta B-PER
বৰুৱা None I-PER
মেহতা None I-PER

ফিয়েনছে None O
কয় None O
যে None O
ডেনিয়েল ডেনিয়েল_ৰেডক্লিফ ডেনিয়েল_ৰেডক্লিফে PER 0.999999935929 Daniel_Radcliffe B-PER
ৰেডক্লিফে None I-PER
ৰুপায়ন None O
কৰা None O
হেৰীৰ None O

*গীতৰ None O
কণ্ঠ None O
- None O
জুবিন জুবিন_গাৰ্গ জুবিন_গাৰ্গ PER 0.999999554628 Zubeen_Garg B-PER
গাৰ্গ None I-PER

হয়গ্ৰীৱ হয়গ্ৰীৱ_মাধৱ_মন্দিৰ হয়গ্ৰীৱ_মাধৱ_মন্দিৰ ORG 0.998560648118 Hayagriva_Madhava_Temple B-ORG
মাধৱ None I-ORG
মন্দিৰ None I-ORG

প্ৰমথেশ প্ৰমথেশ_চন্দ্ৰ_বৰুৱা প্ৰমথেশ_চন্দ্ৰ_বৰুৱা PER 0.999998906652 Pramathesh_Barua B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
বৰুৱা None I-PER

ঢেকীয়াখোৱা ঢেকীয়াখোৱা_বৰ_নামঘৰ ঢেকীয়াখোৱা_বৰ_নামঘৰ GPE 0.86679725848 Dhekiakhowa_Bornamghar B-LOC
বৰ None I-LOC
নামঘৰ None I-LOC

কিৰিপ কিৰিপ_চলিহা কিৰিপ_চলিহা PER 0.999999926606 Kirip_Chaliha B-PER
চলিহা None I-PER
( None O
অতিথি None O
শিল্পী None O
) None O

চেতনা চেতনা_দাস চেতনা_দাস PER 0.999994962196 Chetana_Das B-PER
দাস None I-PER
( None O
অতিথি None O
শিল্পী None O
) None O

প্ৰস্তুতি প্ৰস্তুতি_পৰাশৰ প্ৰস্তুতি_পৰাশৰ PER 0.994295226107 Prastuti_Parashar B-PER
পৰাশৰ None I-PER
( None O
অতিথি None O
শিল্পী None O
) None O

নিপন নিপন_গোস্বামী নিপন_গোস্বামী PER 0.999994962196 Nipon_Goswami B-PER
গোস্বামী None I-PER
( None O
হৰিপ্ৰসন্ন None O
, None O
মধুকৃষ্ণৰ None O
দেউতাক None O
) None O

চলচ্চিত্ৰখন None O
ড০ None O
ভূপেন ভূপেন_হাজৰিকা ভূপেন_হাজৰিকাৰ PER 0.999999976156 Bhupen_Hazarika B-PER
হাজৰিকাৰ None I-PER
নামত None O
উৎসৰ্গা None O
কৰা None O
হয়। None O

মলয়া মলয়া_গোস্বামী মলয়া_গোস্বামী PER 0.999994962196 Moloya_Goswami B-PER
গোস্বামী None I-PER
( None O
চৰিত্ৰ- None O
জয়মতী জয়মতী_কুঁৱৰী জয়মতী_কুঁৱৰী PER 0.972106432513 Joymoti_Konwari B-PER
কুঁৱৰী None I-PER
) None O

*শ্ৰেষ্ঠ None O
সহ-অভিনেত্ৰী None O
- None O
মলয়া মলয়া_গোস্বামী মলয়া_গোস্বামী PER 0.999994962196 Moloya_Goswami B-PER
গোস্বামী None I-PER

কাশ্মীৰি কাশ্মীৰি_শইকীয়া_বৰুৱা কাশ্মীৰি_শইকীয়া_বৰুৱা PER 0.972106432513 Kashmiri_Saikia_Baruah B-PER
শইকীয়া None I-PER
বৰুৱা None I-PER

১৩১২ None O
বঙ্গাব্দ None O
, None O
নিগমানন্দই None O
অসমৰ অসম অসমৰ GPE 0.946214686529 Assam B-LOC
( None O
বৰ্তমান None O
মেঘালয় মেঘালয় মেঘালয় GPE 0.999999999888 Meghalaya B-LOC
) None O
গাৰোহিলত None O
এখন None O
যোগ None O
আশ্ৰম None O
প্ৰতিষ্ঠা None O
কৰে। None O

বাৰেচহৰীয়া বাৰেচহৰীয়া_ভাওনা_মহোৎসৱ বাৰেচহৰীয়া_ভাওনা_মহোৎসৱ ORG 0.98939952047 Baresahariya_Bhaona B-ORG
ভাওনা None I-ORG
মহোৎসৱ None I-ORG

ভূমি ভূমি_(অৰ্থনীতি) ভূমি_(অৰ্থনীতি) ORG 0.541423846247 Land_(economics) B-ORG
( None I-ORG
অৰ্থনীতি None I-ORG
) None I-ORG

অসম অসম_সাহিত্য_সভা অসম_সাহিত্য_সভাৰ ORG 0.999800647605 Asam_Sahitya_Sabha B-ORG
সাহিত্য None I-ORG
সভাৰ None I-ORG
দ্বাৰা None O
পুৰস্কৃত None O

ডি. ডি._ৱাই._৩৬৫ ডি._ৱাই._৩৬৫ ORG 0.99999999386 DY_365 B-ORG
ৱাই. None I-ORG
৩৬৫ None I-ORG

ফ'কাছ ফ'কাছ_এন.ই. ফ'কাছ_এন.ই. ORG 0.999999999244 Focus_NE B-ORG
এন.ই None I-ORG
. None I-ORG

জনসংখ্যা জনসংখ্যা_অনুসৰি_ভাৰতৰ_জিলাসমূহৰ_তালিকা জনসংখ্যা_অনুসৰি_ভাৰতৰ_জিলাসমূহৰ_তালিকা ORG 0.734924935788 List_of_districts_in_India_by_population B-ORG
অনুসৰি None I-ORG
ভাৰতৰ None I-ORG
জিলাসমূহৰ None I-ORG
তালিকা None I-ORG

বুঢ়ী বুঢ়ী_আইৰ_সাধু বুঢ়ী_আইৰ_সাধু ORG 0.734924935788 Burhi_Aai'r_Xadhu B-ORG
আইৰ None I-ORG
সাধু None I-ORG

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

অসম অসম_ৰাজ্যিক_পৰিবহণ_নিগম অসম_ৰাজ্যিক_পৰিবহণ_নিগম ORG 0.999999736839 Assam_State_Transport_Corporation B-ORG
ৰাজ্যিক None I-ORG
পৰিবহণ None I-ORG
নিগম None I-ORG

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

অসমৰ অসমৰ_মুখ্যমন্ত্ৰীসকলৰ_তালিকা অসমৰ_মুখ্যমন্ত্ৰীসকলৰ_তালিকা ORG 0.947303172802 List_of_Chief_Ministers_of_Assam B-ORG
মুখ্যমন্ত্ৰীসকলৰ None I-ORG
তালিকা None I-ORG

জে. জে._কে._ৰাউলিং জে._কে._ৰাউলিং PER 1.0 J._K._Rowling B-PER
কে. None I-PER
ৰাউলিং None I-PER

আই আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ আই_চি_চি_বিশ্ব_টুৱেন্টি২০ GPE 0.679699169051 ICC_World_Twenty20 B-LOC
চি None I-LOC
চি None I-LOC
বিশ্ব None I-LOC
টুৱেন্টি২০ None I-LOC

১৯৯৫ None O
, None O
ফিল্মফেয়াৰ ফিল্মফেয়াৰ ফিল্মফেয়াৰ ORG 0.999963664382 Filmfare B-ORG
লাক্স None O
নতুন None O
মুখ None O
বঁটা- None O
''আগ None O
'' None O

ঘিলামৰা ঘিলামৰা_নগৰ_উচ্চতৰ_মাধ্যমিক_বিদ্যালয় ঘিলামৰা_নগৰ_উচ্চতৰ_মাধ্যমিক_বিদ্যালয় ORG 0.994526670519 Ghilamara_Town_HS_School B-ORG
নগৰ None I-ORG
উচ্চতৰ None I-ORG
মাধ্যমিক None I-ORG
বিদ্যালয় None I-ORG

ঘিলামৰা ঘিলামৰা_নগৰ_উচ্চতৰ_মাধ্যমিক_বিদ্যালয় ঘিলামৰা_নগৰ_উচ্চতৰ_মাধ্যমিক_বিদ্যালয় ORG 0.994526670519 Ghilamara_Town_HS_School B-ORG
নগৰ None I-ORG
উচ্চতৰ None I-ORG
মাধ্যমিক None I-ORG
বিদ্যালয় None I-ORG

আদিল আদিল_হুছেইন আদিল_হুছেইন PER 0.972106432513 Adil_Hussain B-PER
হুছেইন None I-PER
, None O
অংগৰাগ অংগৰাগ_মহন্ত অংগৰাগ_মহন্ত PER 0.999999392947 Angaraag_Mahanta B-PER
মহন্ত None I-PER
, None O
জুবিন জুবিন_গাৰ্গ জুবিন_গাৰ্গ PER 0.999999554628 Zubeen_Garg B-PER
গাৰ্গ None I-PER

আদিল আদিল_হুছেইন আদিল_হুছেইন PER 0.972106432513 Adil_Hussain B-PER
হুছেইন None I-PER
, None O
জেৰিফা জেৰিফা_ৱাহিদ জেৰিফা_ৱাহিদ PER 0.999994962196 Zerifa_Wahid B-PER
ৱাহিদ None I-PER
, None O
কপিল কপিল_বৰা কপিল_বৰা PER 0.972106432513 Kopil_Bora B-PER
বৰা None I-PER

এ এ_টি_এম এ_টি_এম ORG 0.734924935788 Cash_machine B-ORG
টি None I-ORG
এম None I-ORG

ছেইণ্ট ছেইণ্ট_পিটাৰ্ছ_বেছিলিকা ছেইণ্ট_পিটাৰ্ছ_বেছিলিকা ORG 0.999999301913 St._Peter's_Basilica B-ORG
পিটাৰ্ছ None I-ORG
বেছিলিকা None I-ORG

হোমি হোমি_জেহাঙ্গীৰ_ভাভা হোমি_জেহাঙ্গীৰ_ভাভা PER 0.999889004816 Homi_J._Bhabha B-PER
জেহাঙ্গীৰ None I-PER
ভাভা None I-PER

ইষ্ট ইষ্ট_ইণ্ডিয়া_কোম্পানী ইষ্ট_ইণ্ডিয়া_কোম্পানী ORG 0.999967980003 East_India_Company B-ORG
ইণ্ডিয়া None I-ORG
কোম্পানী None I-ORG

হোমি হোমি_জেহাঙ্গীৰ_ভাভা হোমি_জেহাঙ্গীৰ_ভাভা PER 0.999889004816 Homi_J._Bhabha B-PER
জেহাঙ্গীৰ None I-PER
ভাভা None I-PER

ছেইণ্ট ছেইণ্ট_পিটাৰ্ছ_বেছিলিকা ছেইণ্ট_পিটাৰ্ছ_বেছিলিকা ORG 0.999999301913 St._Peter's_Basilica B-ORG
পিটাৰ্ছ None I-ORG
বেছিলিকা None I-ORG

দীপক দীপক_চন্দ্ৰ_জৈন দীপক_চন্দ্ৰ_জৈন PER 0.999999765555 Dipak_C._Jain B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
জৈন None I-PER

হোমি হোমি_জেহাঙ্গীৰ_ভাভা হোমি_জেহাঙ্গীৰ_ভাভা PER 0.999889004816 Homi_J._Bhabha B-PER
জেহাঙ্গীৰ None I-PER
ভাভা None I-PER

হয়গ্ৰীৱ হয়গ্ৰীৱ_মাধৱ_মন্দিৰ হয়গ্ৰীৱ_মাধৱ_মন্দিৰ ORG 0.998560648118 Hayagriva_Madhava_Temple B-ORG
মাধৱ None I-ORG
মন্দিৰ None I-ORG

দীপক দীপক_চন্দ্ৰ_জৈন দীপক_চন্দ্ৰ_জৈন PER 0.999999765555 Dipak_C._Jain B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
জৈন None I-PER

ইণ্ডিয়ান ইণ্ডিয়ান_প্ৰীমিয়াৰ_লীগ ইণ্ডিয়ান_প্ৰীমিয়াৰ_লীগ ORG 0.998540153445 Indian_Premier_League B-ORG
প্ৰীমিয়াৰ None I-ORG
লীগ None I-ORG

নাথান নাথান_ব্ৰাউন নাথান_ব্ৰাউন PER 0.999998109617 Nathan_Brown_(missionary) B-PER
ব্ৰাউন None I-PER
( None O
প্ৰতিষ্ঠাপক None O
সম্পাদক None O
) None O

প্ৰস্তুতি প্ৰস্তুতি_পৰাশৰ প্ৰস্তুতি_পৰাশৰ PER 0.994295226107 Prastuti_Parashar B-PER
পৰাশৰ None I-PER
( None O
অতিথি None O
শিল্পী None O
) None O

ইণ্ডিয়ান ইণ্ডিয়ান_প্ৰীমিয়াৰ_লীগ ইণ্ডিয়ান_প্ৰীমিয়াৰ_লীগ ORG 0.998540153445 Indian_Premier_League B-ORG
প্ৰীমিয়াৰ None I-ORG
লীগ None I-ORG

ইণ্ডিয়ান ইণ্ডিয়ান_প্ৰীমিয়াৰ_লীগ ইণ্ডিয়ান_প্ৰীমিয়াৰ_লীগ ORG 0.998540153445 Indian_Premier_League B-ORG
প্ৰীমিয়াৰ None I-ORG
লীগ None I-ORG

ইণ্ডিয়ান ইণ্ডিয়ান_প্ৰীমিয়াৰ_লীগ ইণ্ডিয়ান_প্ৰীমিয়াৰ_লীগ ORG 0.998540153445 Indian_Premier_League B-ORG
প্ৰীমিয়াৰ None I-ORG
লীগ None I-ORG

চালভাড চালভাড'_ডালি চালভাড'_ডালি PER 0.999998651689 Salvador_Dalí B-PER
' None I-PER
ডালি None I-PER

নীলা নীলা_ভান্দা_(অৰ্কিড) নীলা_ভান্দা_(অৰ্কিড) GPE 0.679699169051 Vanda_coerulea B-LOC
ভান্দা None I-LOC
( None I-LOC
অৰ্কিড None I-LOC
) None I-LOC

পানী পানী_দিহিং_অভয়াৰণ্য পানী_দিহিং_অভয়াৰণ্য GPE 0.605228959361 Pani_Dihing_Wildlife_Sanctuary B-LOC
দিহিং None I-LOC
অভয়াৰণ্য None I-LOC

শিৱ শিৱ_প্ৰসাদ_বৰুৱা শিৱ_প্ৰসাদ_বৰুৱা PER 0.999999826638 Siva_Prasad_Barooah B-PER
প্ৰসাদ None I-PER
বৰুৱা None I-PER

পাব্‌ল পাব্‌ল'_পিকাছ' পাব্‌ল'_পিকাছ' PER 0.999999645966 Pablo_Picasso B-PER
' None I-PER
পিকাছ None I-PER
' None I-PER

ৰিছাৰ্চ ৰিছাৰ্চ_এণ্ড_এনালাইছিছ_ৱিং ৰিছাৰ্চ_এণ্ড_এনালাইছিছ_ৱিং ORG 1.0 Research_and_Analysis_Wing B-ORG
এণ্ড None I-ORG
এনালাইছিছ None I-ORG
ৱিং None I-ORG

ৰিছাৰ্চ ৰিছাৰ্চ_এণ্ড_এনালাইছিছ_ৱিং ৰিছাৰ্চ_এণ্ড_এনালাইছিছ_ৱিং ORG 1.0 Research_and_Analysis_Wing B-ORG
এণ্ড None I-ORG
এনালাইছিছ None I-ORG
ৱিং None I-ORG

মেৰিলিন মেৰিলিন_মন্‌ৰ' মেৰিলিন_মন্‌ৰ' PER 0.999999998886 Marilyn_Monroe B-PER
মন্‌ৰ None I-PER
' None I-PER

নাগৰহ'লে নাগৰহ'লে_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান নাগৰহ'লে_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান GPE 0.99999994847 Nagarhole_National_Park B-LOC
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-LOC
উদ্যান None I-LOC

বড়োলেণ্ড বড়োলেণ্ড_পিপলছ_ফ্ৰন্ট বড়োলেণ্ড_পিপলছ_ফ্ৰন্ট ORG 0.999876141594 Bodoland_People's_Front B-ORG
পিপলছ None I-ORG
ফ্ৰন্ট None I-ORG

ডিজেল ডিজেল_ৰেল_ইঞ্জিন_কাৰখানা ডিজেল_ৰেল_ইঞ্জিন_কাৰখানা ORG 0.999975885255 Diesel_Locomotive_Works B-ORG
ৰেল None I-ORG
ইঞ্জিন None I-ORG
কাৰখানা None I-ORG

ডিজেল ডিজেল_ৰেল_ইঞ্জিন_কাৰখানা ডিজেল_ৰেল_ইঞ্জিন_কাৰখানা ORG 0.999975885255 Diesel_Locomotive_Works B-ORG
ৰেল None I-ORG
ইঞ্জিন None I-ORG
কাৰখানা None I-ORG

ডিজেল ডিজেল_ৰেল_ইঞ্জিন_কাৰখানা ডিজেল_ৰেল_ইঞ্জিন_কাৰখানা ORG 0.999975885255 Diesel_Locomotive_Works B-ORG
ৰেল None I-ORG
ইঞ্জিন None I-ORG
কাৰখানা None I-ORG

ডিজেল ডিজেল_ৰেল_ইঞ্জিন_কাৰখানা ডিজেল_ৰেল_ইঞ্জিন_কাৰখানা ORG 0.999975885255 Diesel_Locomotive_Works B-ORG
ৰেল None I-ORG
ইঞ্জিন None I-ORG
কাৰখানা None I-ORG

ৰাষ্ট্ৰীয় ৰাষ্ট্ৰীয়_প্ৰযুক্তিবিদ্যা_প্ৰতিষ্ঠান,_শিলচৰ ৰাষ্ট্ৰীয়_প্ৰযুক্তিবিদ্যা_প্ৰতিষ্ঠান,_শিলচৰ ORG 0.999999992396 National_Institute_of_Technology,_Silchar B-ORG
প্ৰযুক্তিবিদ্যা None I-ORG
প্ৰতিষ্ঠান None I-ORG
, None I-ORG
শিলচৰ None I-ORG

ফ'কাছ ফ'কাছ_এন.ই. ফ'কাছ_এন.ই. ORG 0.999999999244 Focus_NE B-ORG
এন.ই None I-ORG
. None I-ORG

ফ'কাছ ফ'কাছ_এন.ই. ফ'কাছ_এন.ই. ORG 0.999999999244 Focus_NE B-ORG
এন.ই None I-ORG
. None I-ORG

গাব্ৰিয়েল গাব্ৰিয়েল_গাৰ্ছিয়া_মাৰ্কেছ গাব্ৰিয়েল_গাৰ্ছিয়া_মাৰ্কেছ PER 0.999999113727 Gabriel_García_Márquez B-PER
গাৰ্ছিয়া None I-PER
মাৰ্কেছ None I-PER

আল্‌ফ্ৰেড আল্‌ফ্ৰেড'_ডি_ষ্টিফান' আল্‌ফ্ৰেড'_ডি_ষ্টিফান' PER 0.999999991388 Alfredo_Di_Stéfano B-PER
' None I-PER
ডি None I-PER
ষ্টিফান None I-PER
' None I-PER

আল্‌ফ্ৰেড আল্‌ফ্ৰেড'_ডি_ষ্টিফান' আল্‌ফ্ৰেড'_ডি_ষ্টিফান' PER 0.999999991388 Alfredo_Di_Stéfano B-PER
' None I-PER
ডি None I-PER
ষ্টিফান None I-PER
' None I-PER

সন্দিকৈ সন্দিকৈ_ছোৱালী_মহাবিদ্যালয় সন্দিকৈ_ছোৱালী_মহাবিদ্যালয় ORG 0.999999999306 Handique_Girls_College B-ORG
ছোৱালী None I-ORG
মহাবিদ্যালয় None I-ORG

চত্তীছগড়ৰ চত্তীছগড়ৰ_মুখ্যমন্ত্ৰীসকলৰ_তালিকা চত্তীছগড়ৰ_মুখ্যমন্ত্ৰীসকলৰ_তালিকা ORG 0.947303172802 List_of_Chief_Ministers_of_Chhattisgarh B-ORG
মুখ্যমন্ত্ৰীসকলৰ None I-ORG
তালিকা None I-ORG

উত্তৰাখণ্ডৰ উত্তৰাখণ্ডৰ_মুখ্যমন্ত্ৰীসকলৰ_তালিকা উত্তৰাখণ্ডৰ_মুখ্যমন্ত্ৰীসকলৰ_তালিকা ORG 0.947303172802 List_of_Chief_Ministers_of_Uttarakhand B-ORG
মুখ্যমন্ত্ৰীসকলৰ None I-ORG
তালিকা None I-ORG

ত্ৰিপুৰাৰ ত্ৰিপুৰাৰ_মুখ্যমন্ত্ৰীসকলৰ_তালিকা ত্ৰিপুৰাৰ_মুখ্যমন্ত্ৰীসকলৰ_তালিকা ORG 0.947303172802 List_of_Chief_Ministers_of_Tripura B-ORG
মুখ্যমন্ত্ৰীসকলৰ None I-ORG
তালিকা None I-ORG

''কংগ্ৰেছ None O
'' None O
ভাৰতীয় ভাৰতীয়_জাতীয়_কংগ্ৰেছ ভাৰতীয়_জাতীয়_কংগ্ৰেছ ORG 0.892923283891 Indian_National_Congress B-ORG
জাতীয় None I-ORG
কংগ্ৰেছ None I-ORG

''কংগ্ৰেছ None O
'' None O
ভাৰতীয় ভাৰতীয়_জাতীয়_কংগ্ৰেছ ভাৰতীয়_জাতীয়_কংগ্ৰেছ ORG 0.892923283891 Indian_National_Congress B-ORG
জাতীয় None I-ORG
কংগ্ৰেছ None I-ORG

''কংগ্ৰেছ None O
'' None O
ভাৰতীয় ভাৰতীয়_জাতীয়_কংগ্ৰেছ ভাৰতীয়_জাতীয়_কংগ্ৰেছ ORG 0.892923283891 Indian_National_Congress B-ORG
জাতীয় None I-ORG
কংগ্ৰেছ None I-ORG

অমৰ অমৰ_সিং_(ক্ৰিকেটাৰ) অমৰ_সিং_(ক্ৰিকেটাৰ) PER 0.999917535682 Amar_Singh_(cricketer) B-PER
সিং None I-PER
( None I-PER
ক্ৰিকেটাৰ None I-PER
) None I-PER

ডাল None O
হ্ৰদ None O
, None O
জম্মু জম্মু_আৰু_কাশ্মীৰ জম্মু_আৰু_কাশ্মীৰ GPE 0.999999999334 Jammu_and_Kashmir B-LOC
আৰু None I-LOC
কাশ্মীৰ None I-LOC

আপাৰ None O
হ্ৰদ None O
( None O
ভুপাল None O
) None O
, None O
মধ্য মধ্য_প্ৰদেশ মধ্য_প্ৰদেশ GPE 0.946350775741 Madhya_Pradesh B-LOC
প্ৰদেশ None I-LOC

) None O
, None O
ই None O
শিলচৰৰ শিলচৰ শিলচৰৰ GPE 1.0 Silchar B-LOC
পৰা None O
২০ None O
কি.মি None O
. None O

যোৰহাট যোৰহাট_চৰকাৰী_উচ্চতৰ_মাধ্যমিক_আৰু_বহুমুখী_বালক_বিদ্যালয় যোৰহাট_চৰকাৰী_উচ্চতৰ_মাধ্যমিক_আৰু_বহুমুখী_বালক_বিদ্যালয় ORG 0.994526670519 Jorhat_Govt._Boys'_H.S_and_M.P._School B-ORG
চৰকাৰী None I-ORG
উচ্চতৰ None I-ORG
মাধ্যমিক None I-ORG
আৰু None I-ORG
বহুমুখী None I-ORG
বালক None I-ORG
বিদ্যালয় None I-ORG

নামেৰি নামেৰি_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান নামেৰি_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান ORG 0.726353433404 Nameri_National_Park B-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
উদ্যান None I-ORG

; None O
যোৰহাট যোৰহাট_চৰকাৰী_উচ্চতৰ_মাধ্যমিক_আৰু_বহুমুখী_বালক_বিদ্যালয় যোৰহাট_চৰকাৰী_বালক_বিদ্যালয় ORG 0.994526670519 Jorhat_Govt._Boys'_H.S_and_M.P._School B-ORG
চৰকাৰী None I-ORG
বালক None I-ORG
বিদ্যালয় None I-ORG

মলুৱা মলুৱা_বান্দৰ মলুৱা_বান্দৰ GPE 0.679699169051 Rhesus_macaque B-LOC
বান্দৰ None I-LOC
( None O
Rhesus None O
Macaque None O
) None O

সেন্দুৰী সেন্দুৰী_বান্দৰ সেন্দুৰী_বান্দৰ GPE 0.679699169051 Stump-tailed_macaque B-LOC
বান্দৰ None I-LOC
( None O
Stump-tailed None O
Macaque None O
) None O

বুঢ়া বুঢ়া_চাপৰি_অভয়াৰণ্য বুঢ়া_চাপৰি_অভয়াৰণ্য GPE 0.605228959361 Bura_Chapori_Wildlife_Sanctuary B-LOC
চাপৰি None I-LOC
অভয়াৰণ্য None I-LOC

ভাৰতীয় ভাৰতীয়_মহাকাশ_গৱেষণা_সংস্থা ভাৰতীয়_মহাকাশ_গৱেষণা_সংস্থা ORG 0.999856024399 Indian_Space_Research_Organisation B-ORG
মহাকাশ None I-ORG
গৱেষণা None I-ORG
সংস্থা None I-ORG

আল্‌ফ্ৰেড আল্‌ফ্ৰেড'_ডি_ষ্টিফান' আল্‌ফ্ৰেড'_ডি_ষ্টিফান' PER 0.999999991388 Alfredo_Di_Stéfano B-PER
' None I-PER
ডি None I-PER
ষ্টিফান None I-PER
' None I-PER

) None O
-- None O
> None O
খাৰুপেটীয়া খাৰুপেটীয়া খাৰুপেটীয়া GPE 0.999999767423 Kharupetia B-LOC
( None O
১৬ None O
কি.মি None O
. None O

' None O
'' None O
তেজপুৰ তেজপুৰ তেজপুৰ GPE 1.0 Tezpur B-LOC
( None O
০ None O
কি.মি None O
. None O

ৰঙাপৰা None O
তেজপুৰ তেজপুৰ_(লোকসভা_সমষ্টি) তেজপুৰ_(লোকসভা_সমষ্টি)ৰ ORG 0.90993920207 Tezpur_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG
ৰ None I-ORG
অন্তৰ্ভুক্ত৷ None O

হেম হেম_বৰুৱা_(ত্যাগবীৰ) হেম_বৰুৱা_(ত্যাগবীৰ) PER 0.972106432513 Hem_Barua_(Tyagbir) B-PER
বৰুৱা None I-PER
( None I-PER
ত্যাগবীৰ None I-PER
) None I-PER

টমাছ টমাছ_আলভা_এডিচন টমাছ_আলভা_এডিচন PER 0.999986756416 Thomas_Edison B-PER
আলভা None I-PER
এডিচন None I-PER

''Ardea None O
alba None O
alba None O
'' None O
( None O
ইউৰোপ ইউৰোপ ইউৰোপ GPE 1.0 Europe B-LOC
) None O

''Ardea None O
alba None O
melanorhynchos None O
'' None O
( None O
আফ্ৰিকা আফ্ৰিকা আফ্ৰিকা GPE 1.0 Africa B-LOC
) None O

ই None O
সমগ্ৰ None O
ইউৰোপ ইউৰোপ ইউৰোপ GPE 1.0 Europe B-LOC
তথা None O
এছিয়াত এছিয়া এছিয়াত GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
বিস্তৃত None O
হৈ None O
আছে৷ None O

c. None O
maroccanus None O
'' None O
-উত্তৰ-পশ্চিম None O
আফ্ৰিকা আফ্ৰিকা আফ্ৰিকা GPE 1.0 Africa B-LOC

ক'লা ক'লা_আকুহী_বগ ক'লা_আকুহী_বগ GPE 0.679699169051 Red-naped_ibis B-LOC
আকুহী None I-LOC
বগ None I-LOC

e. None O
microscelis None O
'' None O
আফ্ৰিকাত আফ্ৰিকা আফ্ৰিকাত GPE 1.0 Africa B-LOC
দেখা None O
পোৱা None O
যায়৷ None O

e. None O
neglecta None O
'' None O
ইণ্ডোনেছিয়াত ইণ্ডোনেছিয়া ইণ্ডোনেছিয়াত GPE 0.999992948029 Indonesia B-LOC
পোৱা None O
যায়৷ None O

কেনী কেনী_দেউৰী_বসুমতাৰী কেনী_দেউৰী_বসুমতাৰী PER 0.972106432513 Kenny_Basumatary B-PER
দেউৰী None I-PER
বসুমতাৰী None I-PER

অটল অটল_বিহাৰী_বাজপায়ী অটল_বিহাৰী_বাজপায়ী PER 0.999998640084 Atal_Bihari_Vajpayee B-PER
বিহাৰী None I-PER
বাজপায়ী None I-PER

যোৰহাট যোৰহাট_মহাবিদ্যালয়_(একত্ৰিত) যোৰহাট_মহাবিদ্যালয়_(একত্ৰিত) ORG 0.999999994295 Jorhat_College_(Amalgamated) B-ORG
মহাবিদ্যালয় None I-ORG
( None I-ORG
একত্ৰিত None I-ORG
) None I-ORG

'' None O
Dicrurus None O
macrocercus None O
minor None O
'' None O
শ্ৰীলংকা শ্ৰীলংকা শ্ৰীলংকা GPE 0.99999999845 Sri_Lanka B-LOC

'' None O
Dicrurus None O
macrocercus None O
cathoecus None O
'' None O
থাইলেণ্ড থাইলেণ্ড থাইলেণ্ড GPE 0.999988046216 Thailand B-LOC
, None O
হংকং হংকং হংকং GPE 0.999999999993 Hong_Kong B-LOC
, None O
চীন চীন চীন GPE 0.999999167165 China B-LOC

ৰমেশ ৰমেশ_চন্দ্ৰ_ডেকা ৰমেশ_চন্দ্ৰ_ডেকা PER 0.999999998509 Ramesh_C._Deka B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
ডেকা None I-PER

যোৰহাট যোৰহাট_মহাবিদ্যালয়_(একত্ৰিত) যোৰহাট_মহাবিদ্যালয়_(একত্ৰিত) ORG 0.999999994295 Jorhat_College_(Amalgamated) B-ORG
মহাবিদ্যালয় None I-ORG
( None I-ORG
একত্ৰিত None I-ORG
) None I-ORG

কলিয়াবৰ কলিয়াবৰ_(লোকসভা_সমষ্টি) কলিয়াবৰ_(লোকসভা_সমষ্টি) ORG 0.90993920207 Kaliabor_(Lok_Sabha_constituency) B-ORG
( None I-ORG
লোকসভা None I-ORG
সমষ্টি None I-ORG
) None I-ORG

ইণ্ডিয়ান ইণ্ডিয়ান_চুপাৰ_লীগ ইণ্ডিয়ান_চুপাৰ_লীগ ORG 0.986690014483 Indian_Super_League B-ORG
চুপাৰ None I-ORG
লীগ None I-ORG

ৰেহনেছ ৰেহনেছ_টি_পি ৰেহনেছ_টি_পি PER 0.981517342003 Rehenesh_TP B-PER
টি None I-PER
পি None I-PER

আদিল আদিল_হুছেইন আদিল_হুছেইন PER 0.972106432513 Adil_Hussain B-PER
হুছেইন None I-PER
, None O
অংগৰাগ অংগৰাগ_মহন্ত অংগৰাগ_মহন্ত PER 0.999999392947 Angaraag_Mahanta B-PER
মহন্ত None I-PER
, None O
জুবিন জুবিন_গাৰ্গ জুবিন_গাৰ্গ PER 0.999999554628 Zubeen_Garg B-PER
গাৰ্গ None I-PER

আদিল আদিল_হুছেইন আদিল_হুছেইন PER 0.972106432513 Adil_Hussain B-PER
হুছেইন None I-PER
, None O
জেৰিফা জেৰিফা_ৱাহিদ জেৰিফা_ৱাহিদ PER 0.999994962196 Zerifa_Wahid B-PER
ৱাহিদ None I-PER
, None O
কপিল কপিল_বৰা কপিল_বৰা PER 0.972106432513 Kopil_Bora B-PER
বৰা None I-PER

১৯৬৪ None O
চনৰ None O
আজিৰ None O
দিনটোত None O
সৈনিক সৈনিক_স্কুল,_গোৱালপাৰা সৈনিক_স্কুল,_গোৱালপাৰাৰ ORG 0.996322921239 Sainik_School,_Goalpara B-ORG
স্কুল None I-ORG
, None I-ORG
গোৱালপাৰাৰ None I-ORG
আধাৰশিলা None O
স্থাপন None O
কৰা None O
হৈছিল। None O

শিল্পী None O
ৰুদ্ৰ ৰুদ্ৰ_বৰুৱা ৰুদ্ৰ_বৰুৱাৰ PER 0.999206444276 Rudra_Baruah B-PER
বৰুৱাৰ None I-PER
জন্ম None O
হৈছিল None O
১৯২৬ None O
চনৰ None O
আজিৰ None O
দিনটোতে। None O

মুম্বাই মুম্বাই_চিটি_এফ_চি মুম্বাই_চিটি_এফ_চি ORG 0.989349884593 Mumbai_City_FC B-ORG
চিটি None I-ORG
এফ None I-ORG
চি None I-ORG

ইণ্ডিয়ান ইণ্ডিয়ান_চুপাৰ_লীগ ইণ্ডিয়ান_চুপাৰ_লীগ ORG 0.986690014483 Indian_Super_League B-ORG
চুপাৰ None I-ORG
লীগ None I-ORG

আজি None O
বিশ্ব বিশ্ব_মানসিক_স্বাস্থ্য_দিৱস বিশ্ব_মানসিক_স্বাস্থ্য_দিৱস ORG 0.958483504428 World_Mental_Health_Day B-ORG
মানসিক None I-ORG
স্বাস্থ্য None I-ORG
দিৱস None I-ORG
। None O

৯ None O
/ None O
১৯৫৫ None O
চনৰ None O
আজিৰ None O
দিনটোতে None O
ইন্দ্ৰা ইন্দ্ৰা_নূয়ী ইন্দ্ৰা_নূয়ীয়ে PER 0.999999999792 Indra_Nooyi B-PER
নূয়ীয়ে None I-PER
জন্ম None O
গ্ৰহণ None O
কৰে None O
। None O

প্ৰতিমা প্ৰতিমা_বৰুৱা_পাণ্ডে প্ৰতিমা_বৰুৱা_পাণ্ডে PER 0.999944071008 Pratima_Barua_Pandey B-PER
বৰুৱা None I-PER
পাণ্ডে None I-PER

১৯৫০ None O
চনত None O
এলান এলান_ট্যুৰিং এলান_ট্যুৰিঙে PER 0.999999999977 Alan_Turing B-PER
ট্যুৰিঙে None I-PER
এই None O
পৰীক্ষাৰ None O
কথা None O
উপস্থাপন None O
কৰে। None O

ভূৱন ভূৱন_মোহন_বৰুৱা ভূৱন_মোহন_বৰুৱা PER 0.904055266507 Bhubanmohan_Baruah B-PER
মোহন None I-PER
বৰুৱা None I-PER

ভূৱন ভূৱন_মোহন_বৰুৱা ভূৱন_মোহন_বৰুৱা PER 0.904055266507 Bhubanmohan_Baruah B-PER
মোহন None I-PER
বৰুৱা None I-PER

ভাৰতীয় ভাৰতীয়_ৰিজাৰ্ভ_বেংক ভাৰতীয়_ৰিজাৰ্ভ_বেংকৰ ORG 0.999917617351 Reserve_Bank_of_India B-ORG
ৰিজাৰ্ভ None I-ORG
বেংকৰ None I-ORG
এজন None O
সদস্য। None O

১৯ ১৯_মে' ১৯_মে' GPE 0.99999570246 May_19 B-LOC
মে None I-LOC
' None I-LOC

আন্তঃৰাষ্ট্ৰীয় আন্তঃৰাষ্ট্ৰীয়_তাত্বিক_বিজ্ঞান_কেন্দ্ৰ আন্তঃৰাষ্ট্ৰীয়_তাত্বিক_বিজ্ঞান_কেন্দ্ৰ ORG 0.999927254619 International_Centre_for_Theoretical_Sciences B-ORG
তাত্বিক None I-ORG
বিজ্ঞান None I-ORG
কেন্দ্ৰ None I-ORG

২০০৩ None O
চনৰ None O
আজিৰ None O
দিনটোতে None O
ঐতিহাসিক None O
দিল্লী দিল্লী দিল্লী GPE 1.0 Delhi B-LOC
বাছ None O
সেৱা None O
পুনৰ None O
আৰম্ভ None O
হয়। None O

ফ্ৰিদা ফ্ৰিদা_কাল' ফ্ৰিদা_কাল' PER 0.99994305927 Frida_Kahlo B-PER
কাল None I-PER
' None I-PER

অসম অসম_মাধ্যমিক_শিক্ষা_পৰিষদ অসম_মাধ্যমিক_শিক্ষা_পৰিষদ ORG 0.986690014483 Secondary_Education_Board_of_Assam B-ORG
মাধ্যমিক None I-ORG
শিক্ষা None I-ORG
পৰিষদ None I-ORG

গিৰিজানন্দ গিৰিজানন্দ_চৌধুৰী_ব্যৱস্থাপনা_আৰু_প্ৰযুক্তি_প্ৰতিষ্ঠান,_গুৱাহাটী গিৰিজানন্দ_চৌধুৰী_ব্যৱস্থাপনা_আৰু_প্ৰযুক্তি_প্ৰতিষ্ঠান,_গুৱাহাটী ORG 0.99985626675 Girijananda_Chowdhury_Institute_of_Management_and_Technology B-ORG
চৌধুৰী None I-ORG
ব্যৱস্থাপনা None I-ORG
আৰু None I-ORG
প্ৰযুক্তি None I-ORG
প্ৰতিষ্ঠান None I-ORG
, None I-ORG
গুৱাহাটী None I-ORG

ভাৰতত ভাৰত ভাৰতত GPE 0.999991154923 India B-LOC
সচৰাচৰ None O
তিনিবিধ None O
কপাহ None O
পোৱা None O
যায়৷ None O

অখিল অখিল_ভাৰতীয়_হিন্দু_মহাসভা অখিল_ভাৰতীয়_হিন্দু_মহাসভা ORG 0.999876141594 Akhil_Bharatiya_Hindu_Mahasabha B-ORG
ভাৰতীয় None I-ORG
হিন্দু None I-ORG
মহাসভা None I-ORG

১৯৪৬ None O
খৃঃ None O
- None O
ৰাষ্ট্ৰসংঘৰ ৰাষ্ট্ৰসংঘ ৰাষ্ট্ৰসংঘৰ ORG 0.995440632241 United_Nations B-ORG
প্ৰথম None O
সাধাৰন None O
অধিৱেশনৰ None O
আৰম্ভ None O
হৈছিল None O
। None O

জুবিন জুবিন_গাৰ্গ জুবিন_গাৰ্গ PER 0.999999554628 Zubeen_Garg B-PER
গাৰ্গ None I-PER
( None O
অতিথি None O
শিল্পী None O
) None O

*২০১৫ None O
- None O
অসম অসম_সাহিত্য_সভা অসম_সাহিত্য_সভাৰ ORG 0.999800647605 Asam_Sahitya_Sabha B-ORG
সাহিত্য None I-ORG
সভাৰ None I-ORG
৭৩ None O
সংখ্যক None O
কলিয়াবৰ কলিয়াবৰ কলিয়াবৰ GPE 1.0 Kaliabor B-LOC
অধিৱেশনৰ None O
আৰম্ভণি। None O

শ্ৰীমন্ত শ্ৰীমন্ত_শংকৰদেৱ_কলাক্ষেত্ৰ শ্ৰীমন্ত_শংকৰদেৱ_কলাক্ষেত্ৰ ORG 0.698201668704 Srimanta_Sankardev_Kalakshetra B-ORG
শংকৰদেৱ None I-ORG
কলাক্ষেত্ৰ None I-ORG

ৰাউটাৰ ৰাউটাৰ_(কম্পিউটাৰ_সম্বন্ধীয়) ৰাউটাৰ_(কম্পিউটাৰ_সম্বন্ধীয়) PER 0.673083957385 Router_(computing) B-PER
( None I-PER
কম্পিউটাৰ None I-PER
সম্বন্ধীয় None I-PER
) None I-PER

ভাৰত ভাৰত_জাতীয়_ক্ৰিকেট_দল ভাৰত_জাতীয়_ক্ৰিকেট_দল ORG 0.970648765682 India_national_cricket_team B-ORG
জাতীয় None I-ORG
ক্ৰিকেট None I-ORG
দল None I-ORG

ইন্দিৰা ইন্দিৰা_গান্ধী_এথলেটিক_ষ্টেডিয়াম ইন্দিৰা_গান্ধী_এথলেটিক_ষ্টেডিয়াম ORG 0.998107535807 Indira_Gandhi_Athletic_Stadium B-ORG
গান্ধী None I-ORG
এথলেটিক None I-ORG
ষ্টেডিয়াম None I-ORG

অবিৰত অবিৰত_আৰু_বোধগম্য_মূল্যায়ন অবিৰত_আৰু_বোধগম্য_মূল্যায়ন GPE 0.679699169051 Continuous_and_Comprehensive_Evaluation B-LOC
আৰু None I-LOC
বোধগম্য None I-LOC
মূল্যায়ন None I-LOC

গ্ৰেগৰী গ্ৰেগৰী_ক'ৰ্ছ' গ্ৰেগৰী_ক'ৰ্ছ' PER 0.999049655287 Gregory_Corso B-PER
ক'ৰ্ছ None I-PER
' None I-PER

১৮৯০ None O
চনৰ None O
এই None O
দিনটোতেই None O
ঈশ্বৰচন্দ্ৰ ঈশ্বৰচন্দ্ৰ_বিদ্যাসাগৰ ঈশ্বৰচন্দ্ৰ_বিদ্যাসাগৰৰ PER 0.999890315212 Ishwar_Chandra_Vidyasagar B-PER
বিদ্যাসাগৰৰ None I-PER
মৃত্যু None O
হৈছিল। None O

মামণি মামণি_ৰয়ছম_গোস্বামী মামণি_ৰয়ছম_গোস্বামী PER 0.973086020495 Mamoni_Raisom_Goswami B-PER
ৰয়ছম None I-PER
গোস্বামী None I-PER

মেৰিলিন মেৰিলিন_মন্‌ৰ' মেৰিলিন_মন্‌ৰ' PER 0.999999998886 Marilyn_Monroe B-PER
মন্‌ৰ None I-PER
' None I-PER

১৯২৬ None O
- None O
আল্‌ফ্ৰেড আল্‌ফ্ৰেড'_ডি_ষ্টিফান' আল্‌ফ্ৰেড'_ডি_ষ্টিফান' PER 0.999999991388 Alfredo_Di_Stéfano B-PER
' None I-PER
ডি None I-PER
ষ্টিফান None I-PER
' None I-PER
, None O
আৰ্জেণ্টিনীয় None O
ফুটবলাৰ None O
আৰু None O
প্ৰশিক্ষক। None O

নৰ্থ নৰ্থ_ইষ্ট_ইউনাইটেড_এফ_চি নৰ্থ_ইষ্ট_ইউনাইটেড_এফ_চি ORG 0.989349884593 NorthEast_United_FC B-ORG
ইষ্ট None I-ORG
ইউনাইটেড None I-ORG
এফ None I-ORG
চি None I-ORG

১৮৭০ None O
চনৰ None O
এই None O
দিনটোতে None O
কবি-সাহিত্যিক None O
মফিজুদ্দিন মফিজুদ্দিন_আহমদ_হাজৰিকা মফিজুদ্দিন_আহমদ_হাজৰিকাৰ PER 0.904055266507 Mafizuddin_Ahmed_Hazarika B-PER
আহমদ None I-PER
হাজৰিকাৰ None I-PER
জন্ম None O
হয় None O
৷ None O

ফ'কাছ ফ'কাছ_এন.ই. ফ'কাছ_এন.ই. ORG 0.999999999244 Focus_NE B-ORG
এন.ই None I-ORG
. None I-ORG

হাউ হাউ_আই_মে'ট_ইয়'ৰ_মাদাৰ হাউ_আই_মে'ট_ইয়'ৰ_মাদাৰ ORG 0.980339726417 How_I_Met_Your_Mother B-ORG
আই None I-ORG
মে'ট None I-ORG
ইয়'ৰ None I-ORG
মাদাৰ None I-ORG

*১৯৮৩ None O
- None O
দৰং দৰং_জিলা দৰং_জিলাৰ GPE 0.999999999886 Darrang_district B-LOC
জিলাৰ None I-LOC
গঠন None O

বিশ্ববিশ্ৰুত None O
শিল্পী None O
ড০ None O
ভূপেন ভূপেন_হাজৰিকা ভূপেন_হাজৰিকাৰ PER 0.999999976156 Bhupen_Hazarika B-PER
হাজৰিকাৰ None I-PER
জন্ম None O
হৈছিল None O
১৯২৬ None O
চনৰ None O
আজিৰ None O
দিনটোতে। None O

জেঠী জেঠী_সমূহৰ_নাম_তালিকা জেঠী_সমূহৰ_নাম_তালিকা GPE 0.679699169051 Hemidactylus_flaviviridis B-LOC
সমূহৰ None I-LOC
নাম None I-LOC
তালিকা None I-LOC

জেঠী জেঠী_সমূহৰ_নাম_তালিকা জেঠী_সমূহৰ_নাম_তালিকা GPE 0.679699169051 Hemidactylus_flaviviridis B-LOC
সমূহৰ None I-LOC
নাম None I-LOC
তালিকা None I-LOC

জেঠী জেঠী_সমূহৰ_নাম_তালিকা জেঠী_সমূহৰ_নাম_তালিকা GPE 0.679699169051 Hemidactylus_flaviviridis B-LOC
সমূহৰ None I-LOC
নাম None I-LOC
তালিকা None I-LOC

সুভাষ সুভাষ_চন্দ্ৰ_বসু সুভাষ_চন্দ্ৰ_বসু PER 0.999999999998 Subhas_Chandra_Bose B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
বসু None I-PER

ৰবিন ৰবিন_ভেন_পাৰ্চি ৰবিন_ভেন_পাৰ্চি PER 0.999996465565 Robin_van_Persie B-PER
ভেন None I-PER
পাৰ্চি None I-PER

মহেন্দ্ৰ মহেন্দ্ৰ_সিং_ধোনি মহেন্দ্ৰ_সিং_ধোনি PER 0.999999991893 Mahendra_Singh_Dhoni B-PER
সিং None I-PER
ধোনি None I-PER

ভাৰতৰ ভাৰত ভাৰতৰ GPE 0.999991154923 India B-LOC
( None O
ঘৰুৱা None O
স্থান None O
) None O
ত None O

মহেন্দ্ৰ মহেন্দ্ৰ_সিং_ধোনি মহেন্দ্ৰ_সিং_ধোনি PER 0.999999991893 Mahendra_Singh_Dhoni B-PER
সিং None I-PER
ধোনি None I-PER

মহেন্দ্ৰ মহেন্দ্ৰ_সিং_ধোনি মহেন্দ্ৰ_সিং_ধোনি PER 0.999999991893 Mahendra_Singh_Dhoni B-PER
সিং None I-PER
ধোনি None I-PER

যতীন যতীন_বৰা যতীন_বৰা PER 0.999994962196 Jatin_Bora B-PER
বৰা None I-PER
( None O
চৰিত্ৰ- None O
চনি None O
) None O

এ এ_পি_জে_আব্দুল_কালাম এ_পি_জে_আব্দুল_কালাম PER 0.999999974909 A._P._J._Abdul_Kalam B-PER
পি None I-PER
জে None I-PER
আব্দুল None I-PER
কালাম None I-PER

এম এম_জি_ৰামচন্দ্ৰন এম_জি_ৰামচন্দ্ৰন PER 0.999992931384 M._G._Ramachandran B-PER
জি None I-PER
ৰামচন্দ্ৰন None I-PER

দেৱকান্ত দেৱকান্ত_বৰুৱা দেৱকান্ত_বৰুৱা PER 0.99459969071 Devakanta_Barua B-PER
বৰুৱা None I-PER
- None O
বিহাৰ বিহাৰ বিহাৰ GPE 0.998484824136 Bihar B-LOC
, None O
( None O
১৯৭১-১৯৭৩ None O
) None O

হিতেশ্বৰ হিতেশ্বৰ_শইকীয়া হিতেশ্বৰ_শইকীয়া PER 0.999974208373 Hiteswar_Saikia B-PER
শইকীয়া None I-PER
- None O
মিজোৰাম মিজোৰাম মিজোৰাম GPE 0.999999999888 Mizoram B-LOC
, None O
( None O
১৯৮৭-১৯৮৯ None O
) None O

ৰঞ্জিৎ ৰঞ্জিৎ_শেখৰ_মুছাহাৰী ৰঞ্জিৎ_শেখৰ_মুছাহাৰী PER 0.99999978498 Ranjit_Shekhar_Mooshahary B-PER
শেখৰ None I-PER
মুছাহাৰী None I-PER
- None O
মেঘালয় মেঘালয় মেঘালয় GPE 0.999999999888 Meghalaya B-LOC
, None O
( None O
২০০৮-২০১৩ None O
) None O

মদন মদন_মোহন_মালৱীয় মদন_মোহন_মালৱীয় PER 0.999999999987 Madan_Mohan_Malaviya B-PER
মোহন None I-PER
মালৱীয় None I-PER

'' None O
অমিত অমিত_ত্ৰিবেদী অমিত_ত্ৰিবেদী PER 0.999999945344 Amit_Trivedi B-PER
ত্ৰিবেদী None I-PER
'' None O
' None O

নৰ্থ নৰ্থ_লখিমপুৰ_কলেজ নৰ্থ_লখিমপুৰ_কলেজ ORG 0.999997837605 North_Lakhimpur_College B-ORG
লখিমপুৰ None I-ORG
কলেজ None I-ORG

অটল অটল_বিহাৰী_বাজপায়ী অটল_বিহাৰী_বাজপায়ী PER 0.999998640084 Atal_Bihari_Vajpayee B-PER
বিহাৰী None I-PER
বাজপায়ী None I-PER

নামেৰি নামেৰি_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান নামেৰি_ৰাষ্ট্ৰীয়_উদ্যান ORG 0.726353433404 Nameri_National_Park B-ORG
ৰাষ্ট্ৰীয় None I-ORG
উদ্যান None I-ORG

সংঘ সংঘ_লোক_সেৱা_আয়োগ_(ইউ._পি._এছ._চি.) সংঘ_লোক_সেৱা_আয়োগ_(ইউ._পি._এছ._চি.) ORG 0.999990879076 Union_Public_Service_Commission B-ORG
লোক None I-ORG
সেৱা None I-ORG
আয়োগ None I-ORG
( None I-ORG
ইউ. None I-ORG
পি. None I-ORG
এছ. None I-ORG
চি None I-ORG
. None I-ORG
) None I-ORG

ভূৱন ভূৱন_মোহন_বৰুৱা ভূৱন_মোহন_বৰুৱা PER 0.904055266507 Bhubanmohan_Baruah B-PER
মোহন None I-PER
বৰুৱা None I-PER

বৰষা বৰষা_ৰাণী_বিষয়া বৰষা_ৰাণী_বিষয়া PER 0.972106432513 Barsha_Rani_Bishaya B-PER
ৰাণী None I-PER
বিষয়া None I-PER

কুমাৰ কুমাৰ_ভাস্কৰ_বৰ্মা কুমাৰ_ভাস্কৰ_বৰ্মা PER 0.972106432513 Bhaskar_Varman B-PER
ভাস্কৰ None I-PER
বৰ্মা None I-PER

জাপানী জাপান জাপানী GPE 0.999984323433 Japan B-LOC
পৰম্পৰাত None O
ৰাক্ষসক None O
''ৰাচেৎচু None O
'' None O
( None O
羅刹 None O
) None O
বোলা None O
হয়। None O

সংঘ সংঘ_লোক_সেৱা_আয়োগ_(ইউ._পি._এছ._চি.) সংঘ_লোক_সেৱা_আয়োগ_(ইউ._পি._এছ._চি.) ORG 0.999990879076 Union_Public_Service_Commission B-ORG
লোক None I-ORG
সেৱা None I-ORG
আয়োগ None I-ORG
( None I-ORG
ইউ. None I-ORG
পি. None I-ORG
এছ. None I-ORG
চি None I-ORG
. None I-ORG
) None I-ORG

সংঘ সংঘ_লোক_সেৱা_আয়োগ_(ইউ._পি._এছ._চি.) সংঘ_লোক_সেৱা_আয়োগ_(ইউ._পি._এছ._চি.) ORG 0.999990879076 Union_Public_Service_Commission B-ORG
লোক None I-ORG
সেৱা None I-ORG
আয়োগ None I-ORG
( None I-ORG
ইউ. None I-ORG
পি. None I-ORG
এছ. None I-ORG
চি None I-ORG
. None I-ORG
) None I-ORG

সত্য সত্য_সাই_বাবা সত্য_সাই_বাবা PER 0.999477876402 Sathya_Sai_Baba B-PER
সাই None I-PER
বাবা None I-PER

সত্য সত্য_সাই_বাবা সত্য_সাই_বাবা PER 0.999477876402 Sathya_Sai_Baba B-PER
সাই None I-PER
বাবা None I-PER

আবুল আবুল_কালাম_আজাদ আবুল_কালাম_আজাদ PER 0.999998617153 Abul_Kalam_Azad B-PER
কালাম None I-PER
আজাদ None I-PER

সত্য সত্য_সাই_বাবা সত্য_সাই_বাবা PER 0.999477876402 Sathya_Sai_Baba B-PER
সাই None I-PER
বাবা None I-PER

গাব্ৰিয়েল গাব্ৰিয়েল_গাৰ্ছিয়া_মাৰ্কেছ গাব্ৰিয়েল_গাৰ্ছিয়া_মাৰ্কেছ PER 0.999999113727 Gabriel_García_Márquez B-PER
গাৰ্ছিয়া None I-PER
মাৰ্কেছ None I-PER

শ্বিলং শ্বিলং_লাজং_ফুটবল_ক্লাব শ্বিলং_লাজং_ফুটবল_ক্লাব ORG 0.999990533901 Shillong_Lajong_F.C. B-ORG
লাজং None I-ORG
ফুটবল None I-ORG
ক্লাব None I-ORG

ৰেহনেছ ৰেহনেছ_টি_পি ৰেহনেছ_টি_পি PER 0.981517342003 Rehenesh_TP B-PER
টি None I-PER
পি None I-PER

শ্বিলং শ্বিলং_লাজং_ফুটবল_ক্লাব শ্বিলং_লাজং_ফুটবল_ক্লাব ORG 0.999990533901 Shillong_Lajong_F.C. B-ORG
লাজং None I-ORG
ফুটবল None I-ORG
ক্লাব None I-ORG

আন্দামান আন্দামান_আৰু_নিকোবৰ_দ্বীপপুঞ্জ আন্দামান_আৰু_নিকোবৰ_দ্বীপপুঞ্জ GPE 0.999999983398 Andaman_and_Nicobar_Islands B-LOC
আৰু None I-LOC
নিকোবৰ None I-LOC
দ্বীপপুঞ্জ None I-LOC

বাংগালোৰ বাংগালোৰ বাংগালোৰ GPE 1.0 Bangalore B-LOC
আলট্ৰা None O
২৫ None O
কি.মি None O
. None O

তৰোৱাল তৰোৱাল_নেজীয়া_পখিলা তৰোৱাল_নেজীয়া_পখিলা GPE 0.679699169051 Graphium_nomius B-LOC
নেজীয়া None I-LOC
পখিলা None I-LOC

ইয়াক None O
ঘাইকৈ None O
ম্যানমাৰ ম্যানমাৰ ম্যানমাৰ ORG 0.734924935788 Myanmar B-ORG
, None O
ভাৰত ভাৰত ভাৰত GPE 0.999991154923 India B-LOC
, None O
বাংলাদেশ বাংলাদেশ বাংলাদেশ GPE 0.999999999984 Bangladesh B-LOC
, None O
পাকিস্তান পাকিস্তান পাকিস্তান GPE 0.999996416405 Pakistan B-LOC
, None O
আফগানিস্তান আফগানিস্তান আফগানিস্তান GPE 0.999992515338 Afghanistan B-LOC
, None O
নেপাল নেপাল নেপাল GPE 0.999992445487 Nepal B-LOC
আদি None O
দেশত None O
পোৱা None O
যায়৷ None O

সেউজীয়া সেউজীয়া_পাত_বেং সেউজীয়া_পাত_বেং GPE 0.679699169051 Rhacophorus_bipunctatus B-LOC
পাত None I-LOC
বেং None I-LOC

বগাপতীয়া বগাপতীয়া_খুকুৰী_সাপ বগাপতীয়া_খুকুৰী_সাপ GPE 0.679699169051 Oligodon_albocinctus B-LOC
খুকুৰী None I-LOC
সাপ None I-LOC

সেউজীয়া সেউজীয়া_পাত_বেং সেউজীয়া_পাত_বেং GPE 0.679699169051 Rhacophorus_bipunctatus B-LOC
পাত None I-LOC
বেং None I-LOC

বগাপতীয়া বগাপতীয়া_খুকুৰী_সাপ বগাপতীয়া_খুকুৰী_সাপ GPE 0.679699169051 Oligodon_albocinctus B-LOC
খুকুৰী None I-LOC
সাপ None I-LOC

এই None O
ভেকুলীবিধ None O
বাংলাদেশ বাংলাদেশ বাংলাদেশ GPE 0.999999999984 Bangladesh B-LOC
, None O
ভাৰত ভাৰত ভাৰত GPE 0.999991154923 India B-LOC
, None O
ম্যানমাৰ ম্যানমাৰ ম্যানমাৰ ORG 0.734924935788 Myanmar B-ORG
, None O
থাইলেণ্ড থাইলেণ্ড থাইলেণ্ড GPE 0.999988046216 Thailand B-LOC
আদি None O
দেশত None O
স্থানীয়ভাৱে None O
দেখা None O
পোৱা None O
যায়৷ None O

প্ৰিণ্টাৰ প্ৰিণ্টাৰ_(কম্পিউটাৰ_সম্বন্ধীয়) প্ৰিণ্টাৰ_(কম্পিউটাৰ_সম্বন্ধীয়) PER 0.673083957385 Printer_(computing) B-PER
( None I-PER
কম্পিউটাৰ None I-PER
সম্বন্ধীয় None I-PER
) None I-PER

দক্ষিণ দক্ষিণ_এচিয়_আঞ্চলিক_সহযোগিতা_সংস্থা দক্ষিণ_এচিয়_আঞ্চলিক_সহযোগিতা_সংস্থা ORG 0.999999178694 South_Asian_Association_for_Regional_Cooperation B-ORG
এচিয় None I-ORG
আঞ্চলিক None I-ORG
সহযোগিতা None I-ORG
সংস্থা None I-ORG

ইণ্ডিয়ান ইণ্ডিয়ান_ৰিজিয়নেল_নেভিগেচন_চেটেলাইট_চিষ্টেম ইণ্ডিয়ান_ৰিজিয়নেল_নেভিগেচন_চেটেলাইট_চিষ্টেম GPE 0.679699169051 Indian_Regional_Navigation_Satellite_System B-LOC
ৰিজিয়নেল None I-LOC
নেভিগেচন None I-LOC
চেটেলাইট None I-LOC
চিষ্টেম None I-LOC

ইণ্ডিয়ান ইণ্ডিয়ান_ৰিজিয়নেল_নেভিগেচন_চেটেলাইট_চিষ্টেম ইণ্ডিয়ান_ৰিজিয়নেল_নেভিগেচন_চেটেলাইট_চিষ্টেম GPE 0.679699169051 Indian_Regional_Navigation_Satellite_System B-LOC
ৰিজিয়নেল None I-LOC
নেভিগেচন None I-LOC
চেটেলাইট None I-LOC
চিষ্টেম None I-LOC

কৰ্ণ কৰ্ণ_(অংগ) কৰ্ণ_(অংগ) ORG 0.939216694334 Ear B-ORG
( None I-ORG
অংগ None I-ORG
) None I-ORG

কৰ্ণ কৰ্ণ_(অংগ) কৰ্ণ_(অংগ) ORG 0.939216694334 Ear B-ORG
( None I-ORG
অংগ None I-ORG
) None I-ORG

সংঘ সংঘ_লোক_সেৱা_আয়োগ_(ইউ._পি._এছ._চি.) সংঘ_লোক_সেৱা_আয়োগ_(ইউ._পি._এছ._চি.) ORG 0.999990879076 Union_Public_Service_Commission B-ORG
লোক None I-ORG
সেৱা None I-ORG
আয়োগ None I-ORG
( None I-ORG
ইউ. None I-ORG
পি. None I-ORG
এছ. None I-ORG
চি None I-ORG
. None I-ORG
) None I-ORG

ভাৰতীয় ভাৰতীয়_মহাকাশ_গৱেষণা_সংস্থা ভাৰতীয়_মহাকাশ_গৱেষণা_সংস্থা ORG 0.999856024399 Indian_Space_Research_Organisation B-ORG
মহাকাশ None I-ORG
গৱেষণা None I-ORG
সংস্থা None I-ORG

১৮৮৬ None O
খ্ৰীষ্টাব্দৰ None O
আজিৰ None O
দিনটোতে None O
ৰামকৃষ্ণ ৰামকৃষ্ণ_পৰমহংস ৰামকৃষ্ণ_পৰমহংসৰ PER 0.999991842375 Ramakrishna B-PER
পৰমহংসৰ None I-PER
মৃত্যু None O
হয় None O
। None O

১৯৫৫ None O
চনৰ None O
আজিৰ None O
দিনটোতে None O
বজালী বজালী_মহাবিদ্যালয় বজালী_মহাবিদ্যালয় ORG 0.999999999306 Bajali_College B-ORG
মহাবিদ্যালয় None I-ORG
স্থাপন None O
হৈছিল। None O

টি টি_ভি_ৰামকৃষ্ণন টি_ভি_ৰামকৃষ্ণন PER 0.999998400158 T._V._Ramakrishnan B-PER
ভি None I-PER
ৰামকৃষ্ণন None I-PER

মৰাণ মৰাণ_(নগৰ) মৰাণ_(নগৰ) GPE 1.0 Moran_Town B-LOC
( None I-LOC
নগৰ None I-LOC
) None I-LOC

স্ক্ৰেচ্ছ্‌ স্ক্ৰেচ্ছ্‌_(প্ৰগ্ৰামিং_লেংগুৱেজ) স্ক্ৰেচ্ছ্‌_(প্ৰগ্ৰামিং_লেংগুৱেজ) ORG 0.741310617751 Scratch_(programming_language) B-ORG
( None I-ORG
প্ৰগ্ৰামিং None I-ORG
লেংগুৱেজ None I-ORG
) None I-ORG

ভাৰতীয় ভাৰতীয়_পৰিসংখ্যা_প্ৰতিষ্ঠান ভাৰতীয়_পৰিসংখ্যা_প্ৰতিষ্ঠান ORG 0.999999992396 Indian_Statistical_Institute B-ORG
পৰিসংখ্যা None I-ORG
প্ৰতিষ্ঠান None I-ORG

জন জন_ফ'ৰ্বছ্‌_নাশ্ব,_কনিষ্ঠ জন_ফ'ৰ্বছ্‌_নাশ্ব,_কনিষ্ঠ PER 0.999996986862 John_Forbes_Nash,_Jr. B-PER
ফ'ৰ্বছ্‌ None I-PER
নাশ্ব None I-PER
, None I-PER
কনিষ্ঠ None I-PER

জন জন_ফ'ৰ্বছ্‌_নাশ্ব,_কনিষ্ঠ জন_ফ'ৰ্বছ্‌_নাশ্ব,_কনিষ্ঠ PER 0.999996986862 John_Forbes_Nash,_Jr. B-PER
ফ'ৰ্বছ্‌ None I-PER
নাশ্ব None I-PER
, None I-PER
কনিষ্ঠ None I-PER

কামৰূপ কামৰূপ_মহানগৰ_জিলা কামৰূপ_মহানগৰ_জিলা GPE 1.0 Kamrup_Metropolitan_district B-LOC
মহানগৰ None I-LOC
জিলা None I-LOC

আই আই_ইউ_চি_এন_ৰঙা_তালিকা আই_ইউ_চি_এন_ৰঙা_তালিকা ORG 0.999800647605 IUCN_Red_List B-ORG
ইউ None I-ORG
চি None I-ORG
এন None I-ORG
ৰঙা None I-ORG
তালিকা None I-ORG

পঞ্জাব পঞ্জাব,_ভাৰত পঞ্জাব,_ভাৰত GPE 1.0 Punjab,_India B-LOC
, None I-LOC
ভাৰত None I-LOC

এডল্ফ এডল্ফ_হিটলাৰ এডল্ফ_হিটলাৰ PER 1.0 Adolf_Hitler B-PER
হিটলাৰ None I-PER
Adolf None O
Hitler None O
( None O
1945 None O
) None O

নীলছ নীলছ_হেনৰিক_এবেল নীলছ_হেনৰিক_এবেল PER 0.999617962161 Niels_Henrik_Abel B-PER
হেনৰিক None I-PER
এবেল None I-PER

নীলছ নীলছ_হেনৰিক_এবেল নীলছ_হেনৰিক_এবেল PER 0.999617962161 Niels_Henrik_Abel B-PER
হেনৰিক None I-PER
এবেল None I-PER

পিয়েৰী পিয়েৰী_দি_ফাৰ্মা পিয়েৰী_দি_ফাৰ্মা PER 0.999992833068 Pierre_de_Fermat B-PER
দি None I-PER
ফাৰ্মা None I-PER

ফেডেৰিক’ ফেডেৰিক’_গাৰ্ছিয়া_ল’ৰ্কা ফেডেৰিক’_গাৰ্ছিয়া_ল’ৰ্কা PER 0.999999475294 Federico_García_Lorca B-PER
গাৰ্ছিয়া None I-PER
ল’ৰ্কা None I-PER

মাউণ্ট মাউণ্ট_কিলিমাঞ্জাৰ' মাউণ্ট_কিলিমাঞ্জাৰ' GPE 0.999999538909 Mount_Kilimanjaro B-LOC
কিলিমাঞ্জাৰ None I-LOC
' None I-LOC

কাৰ্ল কাৰ্ল_ফ্ৰিডৰিখ_গাউছ কাৰ্ল_ফ্ৰিডৰিখ_গাউছ PER 0.999988535438 Carl_Friedrich_Gauss B-PER
ফ্ৰিডৰিখ None I-PER
গাউছ None I-PER

কাৰ্ল কাৰ্ল_ফ্ৰিডৰিখ_গাউছ কাৰ্ল_ফ্ৰিডৰিখ_গাউছ PER 0.999988535438 Carl_Friedrich_Gauss B-PER
ফ্ৰিডৰিখ None I-PER
গাউছ None I-PER

কাৰ্ল কাৰ্ল_ফ্ৰিডৰিখ_গাউছ কাৰ্ল_ফ্ৰিডৰিখ_গাউছ PER 0.999988535438 Carl_Friedrich_Gauss B-PER
ফ্ৰিডৰিখ None I-PER
গাউছ None I-PER

কাৰ্ল কাৰ্ল_ফ্ৰিডৰিখ_গাউছ কাৰ্ল_ফ্ৰিডৰিখ_গাউছ PER 0.999988535438 Carl_Friedrich_Gauss B-PER
ফ্ৰিডৰিখ None I-PER
গাউছ None I-PER

হৰিশ হৰিশ_চন্দ্ৰ_বাৰ্মা হৰিশ_চন্দ্ৰ_বাৰ্মা PER 0.988698232337 H._C._Verma B-PER
চন্দ্ৰ None I-PER
বাৰ্মা None I-PER

তিনিচুকীয়া তিনিচুকীয়া_জিলা তিনিচুকীয়া_জিলা GPE 0.999999999886 Tinsukia_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
ডিব্ৰুগড় ডিব্ৰুগড়_জিলা ডিব্ৰুগড়_জিলা GPE 0.977640974964 Dibrugarh_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
যোৰহাট যোৰহাট_জিলা যোৰহাট_জিলা GPE 0.999999997796 Jorhat_district B-LOC
জিলা None I-LOC
, None O
শিৱসাগৰ শিৱসাগৰ_জিলা শিৱসাগৰ_জিলা GPE 0.99999570246 Sivasagar_district B-LOC
জিলা None I-LOC

অসম অসম_উচ্চতৰ_মাধ্যমিক_শিক্ষা_সংসদ অসম_উচ্চতৰ_মাধ্যমিক_শিক্ষা_সংসদ ORG 0.986690014483 Assam_Higher_Secondary_Education_Council B-ORG
উচ্চতৰ None I-ORG
মাধ্যমিক None I-ORG
শিক্ষা None I-ORG
সংসদ None I-ORG

দক্ষিণ-পূব দক্ষিণ-পূব_এচিয়_ৰাষ্ট্ৰসমূহৰ_সংগঠন দক্ষিণ-পূব_এচিয়_ৰাষ্ট্ৰসমূহৰ_সংগঠন ORG 0.992584661096 Association_of_Southeast_Asian_Nations B-ORG
এচিয় None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰসমূহৰ None I-ORG
সংগঠন None I-ORG

দক্ষিণ-পূব দক্ষিণ-পূব_এচিয়_ৰাষ্ট্ৰসমূহৰ_সংগঠন দক্ষিণ-পূব_এচিয়_ৰাষ্ট্ৰসমূহৰ_সংগঠন ORG 0.992584661096 Association_of_Southeast_Asian_Nations B-ORG
এচিয় None I-ORG
ৰাষ্ট্ৰসমূহৰ None I-ORG
সংগঠন None I-ORG

শ্ৰীমন্ত শ্ৰীমন্ত_শঙ্কৰদেৱ_স্বাস্থ্য_বিজ্ঞান_বিশ্ববিদ্যালয় শ্ৰীমন্ত_শঙ্কৰদেৱ_স্বাস্থ্য_বিজ্ঞান_বিশ্ববিদ্যালয় ORG 0.999996293622 Srimanta_Sankaradeva_University_of_Health_Sciences B-ORG
শঙ্কৰদেৱ None I-ORG
স্বাস্থ্য None I-ORG
বিজ্ঞান None I-ORG
বিশ্ববিদ্যালয় None I-ORG

ভাৰতীয় ভাৰতীয়_জনতা_পাৰ্টি ভাৰতীয়_জনতা_পাৰ্টি ORG 0.855788393779 Bharatiya_Janata_Party B-ORG
জনতা None I-ORG
পাৰ্টি None I-ORG

ফ'কাছ ফ'কাছ_এন.ই. ফ'কাছ_এন.ই. ORG 0.999999999244 Focus_NE B-ORG
এন.ই None I-ORG
. None I-ORG

চন্দ্ৰধৰ চন্দ্ৰধৰ_বৰুৱা চন্দ্ৰধৰ_বৰুৱা PER 0.904055266507 Chandradhar_Barua B-PER
বৰুৱা None I-PER
ৰচনাৱলী- None O
প্ৰথম None O
খণ্ড None O
( None O
১৯৭৫ None O
) None O
